[校園/ 懸疑] 已讀不回死全家！（2）

未睇過嘅新讀者可以追番第一個Post：

多謝大家支持同埋推 Post 推到 （２）

快啲留名正評 之後都會 Keep 番每日出文

自己留名 + 正評先 一陣出文

留名

皮已正

皮已正
巴打加油

留左名先

lm

新post留名

新post留名

巴打快啲出文

文呢

正皮

新post留名 樓主加油！你仲有我地

留名正評 今日一日追左一大半

恭喜你破咗 1001

新po留名

等你呀何晞賢

全靠大家

唔知做乜頭先成日上唔到嚟
去咗食宵，食完出

追到live

新post 留名

新po留名 希望陣間唔好死ser

有少少似發夢…或者話似半夜紮醒半夢半醒嗰個狀態…

佢聽到一男一女講嘢…但係個腦Process唔到啲對話內容…

舔一舔嘴唇，覺得有啲腥；然後感覺到不時有血從自己個鼻度流出嚟。

滴到佢成件衫、甚至條裙，都有一點點紅色血漬。

唔知坐咗幾耐，楊悅盈先恢復番少少意識。

眼前一片模糊…

「爽唔爽？」嗰把女聲——佢好似叫Jessica？——咁樣問佢；楊悅盈無心情，亦都無力回答。

然後有隻手抬起佢下巴，將啲嘢放咗喺佢塊面上面；佢視線就清晰番。

仍然喺嗰間會議室入面，但係多咗一個著西裝嘅男人，滿面好奇咁望住自己；頭先伸手過嚟幫佢戴眼鏡嘅係Jessica。

「點？有咩感覺？」個男人又問佢，但係佢都無任何回答。

「Intensity我已經Tune到最低，已經搞到佢咁。」Jessica鬆開手，楊悅盈個頭又無力垂番落去，又滴咗兩滴血落條裙度：「所以你呢壇嘢先俾公司Ban。」

開始醒番啲…但係唔係好記得頭先發生咗咩事…

「你嗰壇咪一樣無起色！」聽個男人把聲似乎有啲唔高興：「搞咁多托柒咩其實，而家警察又唔係無槍！」

見到楊悅盈慢慢清醒番，Jessica睥咗個男人一眼叫佢唔好亂講嘢。

「我去做嘢先，你有咩進展再同我講啦。」個男人講完就離開咗會議室。

楊悅盈仲係好頭痛，一手揞住個額頭，癱番落張櫈度；Jessica唔知幾時拎咗盒紙巾入嚟遞俾佢，佢掹咗幾張襟住自己個鼻。

「周Sir…呢？」楊悅盈有氣無力咁問；佢淨係記得同周Sir佢哋入咗嚟…依稀記得佢哋好似已經出番去…之後嘅事差唔多無晒記憶…

「佢哋喺出面等緊你。」Jessica見楊悅盈個樣仲係瘟瘟燉燉咁，開始有少少擔心佢——就算要死都好，千祈唔好死喺呢度！

Jessica踎咗喺佢面前，輕輕力拍咗佢塊面一下。

「…啊？」楊悅盈醒咗一醒，然後將手上面張染咗血嘅紙放喺枱面。

「我同你出去搵佢哋？」Jessica再掹多兩張紙俾楊悅盈，然後扶佢起身；楊悅盈攬住Jessica手臂，搖搖晃晃咁慢慢跟住佢。

啲職員見到楊悅盈件衫佈滿血漬，又好似靈魂出咗竅咁，但係怯於Jessica喺度，因此一直喺度偷望住佢哋兩個。

行咗幾步，楊悅盈先至恢復番可以自己行。

「我…我想去個Toilet先…」佢細細聲講咗句。

Jessica見到楊悅盈好似正常番，先至放心咗少少；佢帶住楊悅盈行咗去洗手間。

楊悅盈走咗入其中一個廁格閂埋門，冚起個廁板當櫈咁坐咗喺上面；感覺到好似已經無再流鼻血，但係佢見到自己件衫同條裙已經好多血漬，所以佢仍然繼續用紙襟住，唔想再整污糟自己。

佢記憶開始清晰番：頭先Jessica先後打發咗山哥同埋周Sir、賴智勇，留低咗自己喺度…然後…自己經歷咗啲好嚴重嘅事爭啲死，但係…佢唔記得咗係咩事。

諗到有啲忟，佢用力拍咗拍自己個頭——好痛…頭入面好痛——

「你頭先對我做咗啲乜…？」佢問喺廁格門外面嘅Jessica。

「你…唔知？」

楊悅盈搖搖頭；然後又醒起門外面嘅Jessica根本睇唔到自己。

「我淨係記得…間會議室淨番我同你兩個人…然後發生咗啲乜嘢我無印象。」

「後遺症嚟？唔緊要，你之後會記得番。」Jessica答佢一句。

——但係我想而家知道…楊悅盈無講出口，因為知道Jessica唔會再同自己講啲乜…

佢而家淨係想快啲番屋企瞓落床…

打開門出番去，喺洗手盤洗咗個面之後，佢就叫Jessica帶佢出去。

成晚係咁斷線

係 好煩 今晚仲出唔出

頭先照鏡楊悅盈見到自己面青口唇白，身上面啲血漬又抹唔甩，佢驚一陣會嚇親周Sir佢哋。

Jessica離開咗廁所之後就無再同佢講過嘢，楊悅盈亦都只係腳步浮浮咁跟住佢尾，終於行到出番門口。

山哥、周Sir同賴智勇坐咗喺張梳化度，本身周Sir同賴智勇有啲怯咁嘅樣，但係見到Jessica身後嘅楊悅盈之後，佢哋三個都不約而同——同頭先啲職員一樣——一面驚訝咁望住佢。

周Sir仲好似特別激動，見到佢哋兩個行出嚟，即刻起身來勢洶洶咁走過嚟。

賴智勇都即刻跟喺周Sir後面行過嚟。

見到周Sir神色凝重咁行埋嚟，楊悅盈雖然一直對佢無乜好感，但係見番啲熟悉嘅面孔，始終安心咗啲。

但係周Sir過嚟嘅方向唔係對住楊悅盈，而係Jessica——佢走到Jessica面前，毫無先兆咁一下扯住佢件外套領口拉住佢。

頭先嗰個自信臭串樣完全唔見咗，Jessica第一次露出一個恐懼嘅表情——

「一日！你頭先係咪話一日就可以完咗件事佢？」周Sir有啲歇斯底里咁大聲問：「係咪呀？」

Jessica本能地掙扎，同周Sir推撞嗰陣唔小心撞到後面嘅楊悅盈，佢一失重心爭啲跌低——

好在賴智勇啱啱好過到嚟扶住佢，然後扶咗佢埋一邊。

「…無事吖嘛？」賴智勇壓低把聲問楊悅盈，唔知係咪因為俾周Sir嚇親。

楊悅盈搖搖頭。

「快撚啲搞掂佢，完咗件事！」周Sir唔知點解好似失咗控咁。

櫃枱個女仔縮番落去，然後開始有啲職員行出嚟；呢個時候山哥已經埋到嚟。

「喂！」佢幫手拉開咗周Sir；但係周Sir似乎仲未死心，好想推開山哥再埋番去Jessica度，山哥惟有制伏咗壓咗佢落地。

有兩個男職員出咗嚟，Jessica心有餘悸，捉住咗其中一個男同事手臂，呼吸急促咁望住周Sir，以防佢再衝埋嚟。

「你應承咗俾多一日你你搞掂佢架！」周Sir郁唔到，但係仍然對住Jessica大叫。

楊悅盈見到周Sir咁樣，皺起眉用一個疑問眼神望住賴智勇；賴智勇拎咗部電話出嚟俾佢睇。

——關鍵人物全員死亡！ （進度：2/4）？！楊悅盈睇到呢度之後個心涼咗一截：明明應該只係淨番徐建文一個…？

然後佢又睇到兩條新規則：30分鐘內要覆Admin Send俾佢哋嘅Message，同埋——

——楊悅盈望一望周Sir而家個狼狽樣，雖然好想幸災樂禍咁笑佢，但係只係覺得佢好慘——

——無論係羅彥輝件事又好，已讀不回死全家件事又好，一直都用嘗試以局外人、第三者身份睇住啲學生嘅周Sir，終於以一個最壞嘅形式加入咗佢哋。

「冷靜啲呀！」山哥喝咗佢一聲，然後對住啲職員講：「警察，唔使緊張！」

見到山哥已經控制住周Sir，Jessica先放開咗個男同事。

「一日或者兩日…」佢一邊整理好自己件衫領，一邊對住周Sir講：「但係…唔該唔好俾我再見到你。」

然後佢對住楊悅盈點一點頭，就行番入辦公室入面。

山哥終於放開咗周Sir，拉番佢起身；然後佢哋四個一齊離開咗MTCC。

喺電梯入面，四個人都無出過聲。

直到行出咗橦大廈，山哥拎咗枝煙出嚟點起，吸咗一啖先同佢哋三個講。

「…你哋聽到頭先個八婆點同我講？」佢噴咗一啖煙出嚟，表情有啲無奈：「我…我嚟緊幫唔到你哋咁多，你哋自己小心。」

講完之後，山哥就掉低佢哋轉身走；但係行咗兩步，又回頭過嚟對住楊悅盈講多咗句。

「妹妹，唔好太睇得起自己，有啲嘢唔係你想做就做到。」佢講完之後苦笑一下就走咗。

「頭先…你同個女人一齊，發生咗咩事？」賴智勇問楊悅盈。

楊悅盈只係搖搖頭——開始有番啲模糊片段，不過佢仲係未記得番晒成件事。

「咁我哋而家…」賴智勇交替咁望下周Sir同楊悅盈，但係楊悅盈個樣仲有啲迷糊，而周Sir就繼續神不守舍咁，搞到賴智勇唔知點好。

有啲徬徨嘅時候，電話就響起。

何晞賢
來電

Live

live

巴打 預計仲有幾多篇完？好心急想知結局

有感情問題纏身都唔爛尾

值得正評

Live左

MTCC真係幫警察設計武器

Lm 我晚晚都有追 樓主真心寫得好

黑警

Jessica真係好濕鳩

新post留名 樓主加油!

仲有無

Live完即留名

希望今日唔好成日死 ser

新POST 留名

第三頁留名

留名！

Lm

追左2日live左啦

楊悅盈唔好出D咩事呀

同埋真心唔建議懸疑故有甜

睇完已讀不回死全家啲Message之後我寒咗一寒——柯志恒無講錯，睇嚟我哋一直都搞錯咗關鍵人物係邊幾個人。

而且最重要嘅係——Admin可以主動出手？

我唔知道Admin會做到咩程度，但係而家咁樣我哋完全無辦法防備，因為佢無時無刻都可以Send Message俾我哋任何一個…甚至乎幾個人。

腦入面好多問題、好亂，我想盡快同楊悅盈佢哋會合番。

諗咗一陣，我就打電話俾周Sir，但係打咗幾次都無人聽。

醒起頭先周Sir用賴智勇電話錄語音上Group；雖然唔知點解，但係至少我知道佢哋而家一齊，所以我改為打俾賴智勇。

「喂？」佢好快就聽咗電話；背景好嘈，佢哋應該仲喺街。

「喂？你而家係咪同周Sir一齊？」

「係呀…仲有楊悅盈。」賴智勇把聲好似好無助咁。

雖然唔知咩原因，但係睇嚟楊悅盈叫埋賴智勇同佢一齊去羅彥輝做過嘢嗰間公司。

「無事吖嘛？」

「有事呀，周Sir同楊悅盈都好唔妥。」

「咩事？」我聽到之後個心沉咗一沉：「你叫楊悅盈聽電話。」

賴智勇無答到我，我聽到佢把聲，但係唔知佢講乜，應該係拎開咗個電話同旁邊嘅楊悅盈講緊嘢。

「何晞賢？而家我哋點算？」電話另一邊變咗周Sir——佢啲語氣好慌張。

「我唔知；你哋今日嗰邊咩情況？」

「佢拉埋我落水呀！」周Sir好激動咁講：「你同楊悅盈之前唔係成日諗到計嘅咩？」

「我知…但係你冷靜啲先。」唔知係咪因為驚，我覺得呢個周Sir同我平時認識嗰個好唔同：「你同我哋一樣唔好用Whatsapp住，你見我哋咁樣做暫時幾日都無事…」

「你哋無事？四日就死咗差唔多三十人！」周Sir繼續講：「你點知下一個會唔會係我？」

「阿Sir，一係我哋而家去你度再傾下…」我有啲唔習慣同呢個周Sir講嘢：「你俾番個電話賴智勇先…」

「一日…唔係，兩日夠架喇，你諗到個方法Keep住我哋兩日唔死就得架喇！」周Sir以乎無意還番個電話俾賴智勇。

——但係點解佢會話兩日呢？

「得喇，我有辦法，但係當面講會方便啲！」唔想同佢講嘢，我惟有呃住佢先：「俾賴智勇同我講。」

「你有辦法？」

「係呀屌！」本身都一頭霧水嘅我俾佢逼到炆炆地，我唔顧得咁多鬧咗佢一句。

然後周Sir嗰邊就靜咗一陣。

「喂？點樣？」終於都變番賴智勇聽電話。

「周Sir做乜撚嘢？」我有啲煩燥咁問——當然我明白佢點解會咁，所以我又再補多句：「你叫佢帶埋你兩個番屋企，我而家過嚟見面再傾。」

「我叫佢？」賴智勇語氣好似有啲委屈咁，可能佢都怕咗周Sir。

「係，我而家過去，你哋去到再打俾我。」

收咗線之後，我換完衫，就將頭先喺LYFS個Page抄嘢落嚟嗰張紙摺起袋好，拎埋我同楊悅盈個電話準備出去。

行出房見到家姐坐喺飯枱用部Notebook上緊網，一面認真；佢見我出嚟，睥咗我一下，無同我講啲乜。

唔知佢係仲嬲緊我定係做緊正經嘢，不過我無理咁多，直接就出咗門口。

係文呀

而家個feel鋪排到家姐會為左幫細佬而死

有個會要開今晚要夜啲先出到

夜啲先開會
宜家出文
出多啲啦

得閒嚟推下

偷睇group秘密

ching寫D野好高汁,日日都有追,繼續加油

家姐唔好死

啱啱睇完投票遊戲，樓主唔準你搞到果個結局咁啊

Lm啊

呢套？

推，一陣出多篇

快啲出 等埋你篇文

Push

半個鐘都唔使我就去到大圍；一落巴士我就Send咗個Facebook Message俾賴智勇：

Hei Yin Ho：
我到咗，你哋喺邊？ 17:16

Johnny Lai：
無咁快…我哋過咗海
我諗最快都要五點九之後先到 17:17

Hei Yin Ho：
咁…我哋喺大圍站等，你嚟到再打俾我 17:17

因為外面太曬太熱，所以我決定行入個站入面喺F出口等佢；正當我打算去便利店買嘢飲嗰陣先醒起我未同陳佩珊講。

行咗入便利店，我喺雪櫃前面又拎番個電話出嚟通知佢：

Hei Yin Ho：
我約咗周Sir佢哋再上佢屋企
五點九喺大圍站等，如果你到咗打俾我 17:20

Send咗出去之後我就收埋咗個電話：知道佢一定唔會即刻睇，甚至睇咗都唔會覆，無謂睇住個Message變咗藍剔之後自己唔開心。

揀咗一陣，我打開雪櫃拎咗支咖啡。我平時好少飲；但係醒起家姐成日話飲咖啡提神，所以我諗住試一試。

最近成日都唔夠瞓，雖然一啲都唔眼瞓，但係精神有啲攰。

行番出去企喺便利店門口等，我扭開支咖啡飲咗一啖…唔覺得有咩效。

企咗一陣，又習慣性拎番部電話出嚟，見到陳佩珊覆咗我！

我好唔爭氣咁興奮咗一秒，然後即刻Unlock咗部機睇佢個Message：

Rita Chan Pui Shan：
OK，我而家嚟 17:23

我唔知陳佩珊住邊度，但係暗中希望佢唔好住得太遠、快啲到，等我同佢可以喺賴智勇佢哋嚟到之前——

——咦？

最初以為自己眼花，但係馬上就見到陳佩珊喺F出口行咗入個站入面；佢好似無留意到我，淨係一路望住個電話行埋嚟便利店呢邊。

「喂！」我去咗佢隔離叫佢一聲，嚇咗佢一跳。

「呀！」佢抬高頭睜大眼望住我，好驚訝：「你…你又話五點九嘅？」

「佢哋要五點九先到，但我啱啱已經到咗。」我望下電話個時間，仲有十分鐘先到五點九：「好快啫，我哋等多陣就得。」

「嗯…」佢望住我應咗聲，表情有啲尷尬。

情不自禁咁回憶起我攬住佢嗰陣嘅感覺…

「係呢，你住得好近？」由我Send Message俾佢到我見到佢，都係十零分鐘左右嘅事：「咁快到嘅？」

「係呀…」同我獨處佢好似有啲唔自然；佢指一指便利店：「我去買啲嘢先。」

望住佢行入去嗰陣，我硬係凝住佢可能諗住喺入面「揀嘢」揀到周Sir佢哋到咗先會出番嚟。

有啲失望之際，我部電話收到Whatsapp。

係Admin Send俾我嘅。

何晞賢，一直見你那麼努力
所以我把第一個Message獻給你 17:36

我屌？

你想我死？ 17:36

不是，只是見你獨自等候，女神又不理你
怕你會悶（笑） 17:37

心寒咗一下，然後我好似痴線佬咁周圍望——佢點知啱啱發生咗咩事？

你喺邊？ 17:39

告訴你一件事
我每次只會與一個同學對話 17:39

喺我附近大部份都係啲師奶或者中年女人，有幾個女仔喺出口外面圍埋一齊玩緊電話；但係佢哋全部都唔似係Admin。

諗起今朝自己睇LYFS個Page嗰啲Post…

你喺邊？
你係人定鬼？ 17:41

Admin無答到問題，而係講咗呢樣嘢俾我聽。

答案就在你眼前（笑）
所有的答案其實一直都在你眼前 17:41

眼前…我望住部電話，有個諗法一閃而過——連我自己都覺得好痴線嘅諗法…

不要想了，我只想和你好好聊天
記住30分鐘回覆我 17:42

我開始唔知點覆佢好…同時見到Admin輸入中…

「做咩呀？」陳佩珊唔知幾時番咗嚟，拎住枝茶企喺我隔離；佢望住我個樣有啲不安，我諗我啲面色應該好差。

但是如果你想我轉移對話目標的話
就把已讀不回死全家入面隨便一人的名字回覆給我
我不會告訴對方是你把我的訊息轉移過去的（笑） 17:44

「呃…無嘢…」我唔想話俾佢聽Admin直接Whatsapp我、嚇親佢，所以我求其講：「佢哋就快到。」

你對面前這個女孩子認識有多少呢？ 17:45

我唔知Admin係咪想威嚇我，總之我將個電話轉咗少少角度等陳佩珊睇唔到我個Mon。

你唔好搞佢！ 17:46

陳佩珊見我有意唔俾佢睇我電話，就無再望過嚟。

你別誤會了，搞上她的是周世文老師
不是我（笑） 17:47

——周世文老師？

喺我仲未消化到——應該話接受到——呢句說話嘅意思嗰陣，個Whatsapp就彈走咗。

6A-賴智勇
來電

「我哋到喇…你喺邊？」我一接咗之後，賴智勇劈頭就問。

「F出口。」好簡單答完一句就收咗線，入番Whatsapp。

望住呢句嘢，忍唔住再望下陳佩珊——佢頭先十分鐘都唔使就喺周Sir屋企樓下出現…

可能係心理作用，我開始覺得陳佩珊頭先見到我嗰陣唔係驚訝…而係有啲心虛…

點解我之前話加甜
係因為通常呢類故事都會有啲毒撚威脅女同學同自己扑嘢

係甜都周sir先啦

臨瞓前再推

岩岩起身幫推

周sir一時又好似好上心咁 一時又覺得佢搞左啊珊好仆街

係有d怪

推

係啊 係啊 好似跌咗入無限輪迴咁

早晨

啱啱返到公司幫你推推

垃圾

好正 快d啦

其實好想主角睇清「女神」嘅真面目，快啲移情別戀啦
作者加油，第一次留言俾你

約5點9女神咁早落嚟做乜

呢個係咩故仔

到底周sir 兩日內可以搞咩呢？

好好睇 加油！

推啊

電話個前鏡頭一路開住

支持admin

Fb message有藍tick咩

係喎

仲以為你係用wtsapp send過去

有藍圈剔

好似一套漫畫其中一個遊戲咁

我尋晚開過 app 出嚟記得係有
今朝開番發覺唔見咗，以為自己尋晚開錯 app

點解我果個係未讀係灰tick
已讀係人地個icon

我係咁樣但個剔隔一陣會無咗

新帖留名

iPhone

放工了，等新文章

出文未

而家寫緊

仲等緊

加油

加速

Admin暗示陳佩珊同周Sir有路，但係我知道佢係想擾亂我。

你都痴撚線！ 17:51

——無可能。我心面咁同自己講。

她剛剛就是從周世文老師家裏下來的
因為不想被你們發現，所以提早出門
沒想到和你撞個正著（笑） 17:52

我再偷偷地昅咗陳佩珊側面一眼，佢挨咗埋牆、翹埋手，有啲心不在焉咁。

老實講，由第一日見到呢個女仔開始，我已經幻想過無數次同佢一齊，亦都幻想過無數次佢已經有男朋友…

但係周Sir？

如果係真嘅話——講唔出原因，但係我不能接受…

「喂！」我專登大聲咁叫佢，等佢驚呆咗一下之後問：「係呢…你住邊度架？」

「呀？廣源邨…」佢答完之後好似都Feel到有啲唔妥咁，補咗句：「但係我表哥住呢邊，我啱啱喺佢屋企走…」

——又會咁橋？我想補多一句，但係呢個時候我哋見到周Sir同賴智勇一齊行入車站，楊悅盈喺後面跟住。

陳佩珊都可能感覺到我會再追問佢，所以見到佢哋三個嗰陣好似皇恩赦咁唔理我，招手叫佢哋過嚟。

周Sir個表情好似食咗屎咁，呢個我理解；但係楊悅盈唔知咩事好似暈船浪咁。

「點？而家講得未？」周Sir直接走埋我面前，氣急敗壞咁問：「我而家點算好？」

——撚知咩。我心諗，然後望下佢，再望下陳佩珊，個心有少少乸住。

「上咗去周Sir度先，我今日有啲發現。」我繞過佢同另外三個人講，然後對住周Sir做咗個「請」嘅手勢。

周Sir再睥一睥我，然後就回頭行過去佢屋企——亦都即係頭先陳佩珊入嚟——嗰個出口；陳佩珊馬上跟咗上去，然後到賴智勇，我同楊悅盈並肩行最後。

…可能係心理作用，我硬係覺得陳佩珊同周Sir個距離有啲近。

我覺得自己已經開始俾Admin講嘅嘢擾亂緊，所以我拎番個電話出嚟覆咗佢一句：

你咪撚再同我亂講嘢 18:00

「咩事？」楊悅盈見我有啲怒氣沖沖咁，所以問我；佢把聲唔知點解變到好柔弱。

「你咩事就真。」受佢影響，我都係細細聲咁答佢：「暈車浪？」

「我記得唔係好清楚…但係我印象中頭先自己見咗…經歷咗啲好重要嘅嘢…」楊悅盈用力眨咗一下眼。

「好重要嘅嘢？同已讀不回死全家有關？」

楊悅盈搖搖頭，我唔明係代表「唔知」定「唔係」，然後佢慢慢將綁喺自己條腰上面嘅外套解開：頭先件外套遮住咗佢條裙個位，有一大撻血漬。

我Feel到自己塊面紅咗——M到？就係好重要嘅嘢？

然後佢攤番開件外套俾我睇，胸口個位一樣好多一滴滴咁樣嘅血漬。

「我頭先…應該爭啲爆頭…」佢一路行一路望住自己件衫上面啲血漬：「佢哋話我會慢慢記得番…到時就知…」

呢個時候電話又響咗一下，Admin條仆街又覆咗我Whatsapp。

我可沒有亂說
不然你可以問問楊悅盈 18:02

我見到楊悅盈而家個款，唔係好忍心煩佢；所以壓住內心嘅懷疑袋番埋部電話。

行到去周Sir屋企大堂嗰陣，我不期然諗起允仔尋日喺度嗰陣，已經好似有啲唔妥。

如果我早啲留意到嘅話…可能就可以救番佢、甚至乎三條人命。

我同其他人一齊行咗入電梯。

終於瞓覺前睇到文

樓主快啲出埋佢啦

聽朝起身我要見到有啊

賴智勇行咗入屋之後，見到周Sir屋企好大；然後佢好唔客氣咁坐咗喺梳化度，讚歎不止。

「周Sir你屋企好有錢架？咁咪食唔少女？」佢本身滿面倦容，但係都擠咗個笑容出嚟，似乎想搞個爛Gag緩和下氣氛；點知在場除咗楊悅盈之外，所有人——包括我——都用啲奇怪眼神望住佢。

賴智勇收咗聲，我將個電話Set番靜音之後喺張枱度坐低咗；我見周Sir又想開口，但係我舉起手制止咗佢，示意佢哋幾個坐低。

「不如你去斟杯水俾楊悅盈。」我對隔離嘅陳佩珊講，佢好聽話咁就行咗入廚房，拎咗杯水出嚟俾楊悅盈。

楊悅盈細細聲講咗句唔該。

你看她多熟這地方（笑）
最近暑假她幾乎每晚都在這裏過 18:07

我感覺到有股寒意喺心口入面——唔係因為諗起尋日陳佩珊一樣好純熟咁好快知道周Sir個廚房喺邊——而係因為Admin呢句說話好似已經證實咗我頭先喺車站嗰個諗法…

佢可以透過我哋啲電話聽到、甚至乎睇到我哋。

你知唔知你已經暴露咗自己？ 18:07

「大家拎晒啲電話出嚟…」我對住佢哋幾個——除咗楊悅盈之外——下命令：「Admin係經我哋啲電話監察住我哋，我想將啲電話收埋晒先開始講嘢。」

賴智勇同陳佩珊一聽到，都馬上將個電話遞過嚟我度；周Sir半信半疑咁瞪大眼望住我。

「如果收埋咗嗰陣有人Whatsapp我咁點算？」佢好大聲咁問。

——嘖…死蠢…

「我會將啲電話放入你房閂埋門，然後每半個鐘去Check一次。」我將呢個白痴都諗到嘅方法講出嚟嗰陣，自己都有啲唔好意思。

「好似泊車入錶咁…」我聽到賴智勇自言自語講咗句。

周Sir似乎唔係太想交個電話出嚟，但係同我眼神對視咗幾十秒之後，終於屈服。

我連埋楊悅盈部電話，總共五部，Check咗一次大家都無收到新Message；望一望廳呢度個鐘，而家時間係大約係六點十分。

「房喺邊度？」

周Sir指向其中一道閂埋咗嘅門。

我將五個電話疊埋拎住，行過去打開咗道門：呢度係周Sir睡房，有一個衣櫃、一個床頭櫃、一個大得有啲過份嘅窗台…同埋一張大得有啲過份嘅床。

我放低啲電話喺床頭櫃上面嗰陣，見到Admin又Send多咗個Message嚟：

你知道周世文老師和陳佩珊每晚都在這裏幹點甚麼嗎？ 18:10

食屎啦屌你，唔撚想知呀仆街 18:10

我有啲粗暴咁掉低自己部電話，閂埋咗道門之後就行番埋枱坐低。

正當我喺褲袋拎張紙出嚟放喺枱面嗰陣，賴智勇率先就開咗口。

「我哋幾個今日去咗MTCC…我諗我大約知道Admin係啲乜嘢嚟。」賴智勇望住我講。

MTCC…估唔到羅彥輝竟然係去咗間大公司做暑期工…

我唔知道賴智勇所謂「知道」係堅定流，但係至少已經吸引咗我注意力。

賴智勇見我唔出聲，就開始講佢哋今日喺MTCC發生嘅事。

有文

一陣可能再出多少少

臨瞓有文

我愛樓主

其實除咗有啲攰之外，楊悅盈已經差唔多恢復番正常；喺賴智勇講緊今日發生嘅事嗰陣，佢好努力想諗番起周Sir同賴智勇離開咗會議室之後發生咗咩事。

無用…仍然只係得啲好模糊嘅印象同埋某啲詞語：例如佢同Jessica嘈咗兩句、「年半前」、「兩個Project」、Jessica俾咗部電話佢睇…

「——跟住我就同周Sir俾條八婆叫走咗。」賴智勇講到呢度，對楊悅盈問咗句：「你係咪唔記得咗之後發生咩事？」

楊悅盈搖搖頭。

「Anyway啦…」賴智勇繼續講：「我開始覺得，Admin可能係羅彥輝嘅意識。」

「即係…鬼…？」何晞賢試探性咁問。

「唔係，無咁靈異；我意思係Admin係一個繼承咗阿輝意識嘅AI。」賴智勇好認真咁講。

今次唔似係搞爛Gag。

「Jessica話阿輝當時係參與咗一個開發Chatbot嘅Project；我喺度諗會唔會係個有AI嘅Chatbot，喺開發過程之中同阿輝同步咗。」

「同步…好似iTunes咁…？」楊悅盈覺得呢個講法好痴線…

「訓練Chatbot…就係同佢對話，等佢學習，直到過到Turing Test為止。」見到其他人一面疑惑之後，賴智勇補多咗一句：「即係令到一般人分唔到佢係人定係Program。」

「OK…然後佢就以為自己係羅彥輝，番嚟搵我哋呢班欺凌過佢嘅人報仇？」何晞賢問。

「…起碼Make Sense過話係鬼先。」賴智勇好有自信咁講。

「咁——」忍咗好耐嘅周Sir一出聲，又俾何晞賢舉起手制止咗。

何晞賢將佢放喺枱面張紙轉過嚟對住大家，上面寫住啲奇怪詭異嘅字句，全部人——除咗楊悅盈之外——都睇唔明。

「呢啲係尋日楊悅盈講過嗰個Page——LYFS上面抄落嚟嘅字句…」何晞賢頓咗一頓之後繼續講：「如果照你講法…即係呢個Page都有可能係個AI Gen出嚟嘅？」

賴智勇聳一聳肩。

「係都唔奇…同埋Jessica提過佢哋一兩日之外就可以搞掂…」佢諗咗諗之後再講：「即係佢哋應該有方法可以Shut Down咗佢…」

「咁即係點樣？」周Sir搶咗個空檔問咗句。

「我咪同咗你講，你呢幾日唔好用Whatsapp就得。」何晞賢有啲燥咁彈番一句過去；賴智勇覺得好奇怪，好似何晞賢同楊悅盈對周Sir都唔係太友善咁。

講完之後，何晞賢望一望個鐘，然後就企起身行入房閂埋咗門。

楊悅盈慢慢消化番佢哋兩個頭先講嘅嘢，覺得好不安：羅彥輝變咗個人工智能，仲可以透過個電話睇同埋聽到佢哋…

「Chatbot…人工智能…」佢口噏噏咁講：「兩個Project…」

佢而家啲記憶，就好似用3G Network Load一套高清Youtube片咁：播幾秒就會停低Buffer，所以一直都係逐漸記番起啲零碎片段…

又醒番起有個男人。Jessica先係做Chatbot嗰個，個男人係做另一樣嘢…

警察…槍…

「你點呀？頭痛？」賴智勇見楊悅盈皺起眉合埋眼，關心咗佢一下。

「唔係…」只係諗極都諗唔起，有啲炆…

「好快無事架喇，唔使擔心。」賴智勇補多一句。

唔知佢係指楊悅盈啲記憶，定還是已讀不回死全家呢件事，反正楊悅盈兩樣嘢都唔肯定究竟幾時先會真係「無事」。

何晞賢忽然間「嘭」一聲打開房門衝咗出嚟，將四個電話丟喺枱面。

「快啲叫其他人唔好Quit Group，話俾佢哋聽區家純已經死咗！」佢一路好激動咁講，一路對住個電話不停襟：「打電話又好、Facebook又好，快啲！」

本身都心緒不靈嘅周Sir唔知係俾何晞賢感染到，定還是終於忍無可忍，佢一下企咗起身行埋何晞賢度。

「你又叫我唔好用電話，而家——」

「啪！」

何晞賢好俐落咁一巴車咗落周Sir面上。

「你唔幫手唔緊要，但係唔好阻鳩住！」佢好憤怒咁鬧周Sir。

賴智勇一早已經拎番起部電話望緊；陳佩珊唔知係反應唔切定係唔想理，反正佢就喺度望住周Sir同何晞賢食花生。

楊悅盈執番起自己部機，打開咗個Whatsapp；已讀不回死全家頭先收到幾條新Message——

——區家純Send出嚟嘅Message：

我發現咗個方法可以Quit完Group都唔會死
只要唔喺呢個Group入面之後，就唔使再驚Admin 18:23

你哋邊個唔信我，唔緊要
我而家就Quit俾你哋睇
五分鐘後再Send Message俾你哋證明我未死 18:25

18:25
6A-區家純 退出了

楊悅盈覺得好有可疑，但係估唔到有人——Crystal——竟然即刻就信咗。

18:30
6A-陳曉晶 退出了

「喂？唔好Quit Group呀喂…」賴智勇已經打緊電話俾人。

楊悅盈再望落少少，五分鐘之後嘅18:30，再Quit多咗兩個同學；今朝何晞賢同自己講過區家純同柯志恒係Partner，所以佢好直覺就諗到今次係柯志恒搞事。

佢錄咗句語音上去：

「唔好再Quit…區家純部電話喺柯志恒度…
頭先如果邊個收到區家純Message唔好覆…」 18:36

徐建文好快就回咗句：

痴撚線！唔覆即係叫我哋等死？ 18:37

張浩榮Send咗張圖出嚟，係18:31分嗰陣區家純Send俾佢嘅Message：

@6A-柯志恒 點撚樣呀？係你Send過嚟架？ 18:38

個Group一片混亂嗰陣，何晞賢收到電話。

「喂？區家純？你真係未死？」

佢一接完之後就講咗呢句嘢，令到在場楊悅盈等等幾個人聽到呆咗。

何晞賢見到大家都好震驚咁望住自己——雖然佢自己都一面愕然——佢就開咗個Speaker出嚟。

把聲有啲歇斯底里、有啲哽咽，但係的而且確係區家純。

「係呀！你話咩我Quit咗Group？我無呀！」

又死多幾件

好正，仲有冇

好吊癮

iTunes定Siri

楊悅盈：「利申：An狗。」

今晚仲有無
無我訓了

無喇 聽日見

臨瞓推一推

而家先訓
起身返工就有幾篇睇

區家純係用自己電話打比主角？

快

唔撈

又live

好想繼續睇落去

我想知道周世文老師和陳佩珊每晚都在這裏幹什麼

好睇 出快D

文呢
再唔出文就夠鐘爆頭架啦

可能…

咁唔可以覆……

有d亂左
點解佢地唔知區家純死左未？

身上冇電話
其他人用自己部電話退群咪冇事
一世唔接近電話咁就可以破解隻game

快啲有文

仲未有

要夜啲先出到

仲有幾多篇度

咪住先
允仔死嗰時拎住幾部電話
但當時仍然有人喺周sir部車爆頭㗎

竟然仲未有

文

聽朝起身睇

+1

等你

忍咗一日唔上連登，點知入到嚟未出文

我聽到區家純把聲嗰陣，同其他人一樣都覺得好不可思議。

已讀不回死全家入面好明顯寫住佢已經Quit咗Group。

我頭先一時沖昏頭腦，一邊懷疑係咪柯志恒搞鬼，一邊又好好奇究竟佢係咪真係有方法Quit Group唔使死；所以行番出嚟嗰陣，我Cap咗張佢Quit Group嗰個Notification嘅圖，Facebook Send咗俾區家純：

Hei Yin Ho：
你講嘅Quit Group方法係真定假？ 18:33

喺我丟低啲電話叫楊悅盈佢哋通知同學嗰陣，區家純竟然問番我：

Au Stephy KS：
我Quit咗Group？ 18:34

——佢咁問得即係佢自己都唔知Quit咗；係柯志恒控制緊佢部電話？

但係點解佢仲覆到我？

Hei Yin Ho：
打俾我 18:34

然後我留咗我個手提號碼俾佢；半分鐘都唔使就有個2字頭嘅家用電話打嚟。

「喂？區家純？」我一接完個電話就問：「你真係未死？」

「係呀！你話咩我Quit咗Group？我無呀！」佢把聲好似就嚟喊出嚟咁。

「你部電話係咪喺柯志恒度？」都唔係懷疑，我幾乎肯定呢件事係事實：「佢用你部機Quit咗Group之後，引其他人跟住Quit…根本佢由頭到尾都只係想全班有咁多人死咁多人，自己做最後淨低嗰個！」

「我而家點算？」佢好慌張咁問：「我係咪會死？」

——你應該已經死咗！我心入面咁諗，但係講唔出口。

「無事架，你唔使驚。」我講完之後都有啲愧疚，因為好似俾咗個假希望佢咁樣。

區家純又講咗句唔知乜嘢，但係佢似乎已經無辦法冷靜落嚟；因為佢講嘅每一個字都帶住哭腔，我好難先聽得明佢講乜。

楊悅盈起身行咗埋嚟好似想同區家純對話咁；我已經無嘢好講，所以將個電話遞咗去楊悅盈面前。

「區家純…？你部電話喺唔喺自己度？」楊悅盈問佢。

「無呀！條仆街拎走咗呀！」區家純好激動咁爆番一句——條仆街，我哋都心知肚明係指緊柯志恒。

「千祈唔好叫佢俾番部機你…」楊悅盈語氣有啲唔肯定咁講：「你而家未死可能就係因為部機無跟身…」

「乜嘢？」區家純唔係好明楊悅盈講乜。

我都一樣，我完全唔知佢呢個結論點走出嚟。

「總之你而家無事，唔好做其他無謂嘢…」楊悅盈補充：「柯志恒同你講乜都好，唔好再信佢…」

「我唔攞番部機，如果有人Whatsapp我佢唔幫我覆我點算？」

「唔使驚…正如Quit完Group會即死，但係你而家都無事…」楊悅盈似乎想安慰佢，但係完全無效。

「你屋企有無人？不如…」我插咗句嘴：「你而家過嚟我哋度，我、楊悅盈、陳佩珊幾個都喺度。」

區家純一下Cut咗我線。

收咗線之後，我見到Admin又Send咗個Whatsapp俾我：

真是峰迴路轉呀（笑）
沒想過可以這麼精彩，一下又除掉幾個人了 18:45

我有啲忍無可忍，所以我覆咗Admin：

咁精彩你自己同佢傾撚飽佢
唔好再搵我，要搵就搵柯志恒條仆街 18:46

「部機無跟身…」陳佩珊開口問楊悅盈：「你求其噏咋係咪…？」

楊悅盈襟住自己額頭歎咗啖氣，隔一陣先答佢。

「我只係記得Jessica俾過佢部電話我睇…然後我就…」唔知係咪諗起都有啲驚，佢無講發生咗咩事：「總之…我懷疑Admin係用緊Jessica對我用嘅科技嚟、經過大家部電話嚟殺人，只不過…」

楊悅盈好似諗起啲嘢咁，忽然間兩眼一瞪。

「…只不過Intensity Tune大咗…？」

「無可能。」我唔係好明佢指乜，但係醒起一件事：「謝石俊死嗰陣…佢部電話喺允仔度架喎？」

楊悅盈搖搖頭，正想反駁——

「當時佢拎住羅彥輝部電話。」陳佩珊好似同楊悅盈諗法同步咗咁，對住我哋講。

賴智勇一直好努力咁通知、說服緊其他人唔好中伏而去Quit Group，啱啱唔知打完俾邊個之後收咗線。

「點都好！」佢大大聲講：「而家係咪叫咗區家純過嚟先會好啲？起碼我哋咁多人喺度，唔怕佢會做啲咩傻事。」

楊悅盈諗咗一諗，喺我手上拎走咗部電話。

「頭先區家純用呢個電話打嚟？」佢打開咗我個通話記錄指住最頂嗰個號碼問。

「嗯。」區家純部機喺柯志恒度，如果無估錯呢個係佢屋企電話嚟。

楊悅盈無講乜嘢，馬上襟咗「通話」打過去。

通咗…

但係無人聽…

楊悅盈有啲煩燥咁收咗線，然後再打一次過去。

「恐怕…Admin要殺某個人唔一定要經嗰個人本人部電話…」楊悅盈今次開口同我哋講佢嘅諗法：「可能只需要經已讀不回死全家入面其中一個成員部電話——」

都係無人聽；區家純唔知係咪出咗門口？

「——或者，最壞情況係，任何一部電話都可以成為Admin嘅武器…？」

搞到咁夜 唔好意思
嚟緊無論係出文或者故事進度我都會盡量加快番 因為最近兩者都好似有啲拖
希望今個月之內完咗個故佢

打鐵趁熱 出多篇啦

得一篇唔夠喉呀

呢篇唔係好明可唔可以解釋少少

留名
樓主加油

仲有冇

今日係咁多先

臨瞓推一嘢

咁「早」瞓呀？

叫佢過黎害死佢

Iive
樓主個故真係好好睇 一路睇個腦一直有哂畫面
好想佢拍成電影
個故一直有好多伏筆 見到樓主都進步左唔少
由一開頭人地問乜就答乜 到之後比番我地讀者自己諗
成個故即刻高質哂
希望呢個故會多d人睇 真係寫得唔錯
正皮+留名是常識吧
樓主加油

拍成電影會好恐怖
係咁爆頭好血腥

一滴
兩滴
三滴

你已經被我催眠左

周街啲人都有手提電話跟身，好難避架喎

& 區家純啲屋企人都應該有手提
而區家純又未死 (假設佢屋企有人)
即係唔係一般電話就可以殺人？

要身上有電話先會死
如果唔係當初班房十幾人sd 野比羅同學手機個下就全班都死啦

謝偉俊會唔會真係阿sir殺嘅？

要係group入面嘅人
Admin 可以監控group入面嘅人電話
並不是周街電話都做到
同埋應該係會發出獨特訊號
令指定嘅人出面頭痛以上嘅症狀
最嚴重為爆頭

畫做漫畫都好

政府對付佔中學生的武器

遲下會唔會sell畀正苦？

唔記得推 Post
已經寫緊應該九點前就可以出一篇

禁勤力 幫你推下

Up

柯志恒係屋企獨仔，唔係好有錢，但至少係個生活無憂嘅小康之家。

柯生雖然讀書唔多，但係有啲小聰明，憑住自己開公司做生意，好耐之前已經買車買樓，所以柯志恒無乜點捱過苦。

可能係遺傳自爸爸，柯志恒都算係一個醒目仔，呢一點由佢讀書方面可以體現到：由小學開始，每一次測驗考試，佢都一定名列前茅，而喺學校亦都好乖，柯生柯太一直都對呢個仔好自豪。

無論柯志恒想要乜嘢，書、玩具、遊戲機，佢父母都會滿足佢：獨生子可以得到父母100%嘅愛，呢一點從柯志恒身上可以睇得出。

由細到大，佢都係乜嘢都有——除咗朋友之外。

當然，其實佢並唔想同任何人做朋友，因為對佢嚟講所有同齡嘅人都係白痴；佢同啲大過自己嘅長輩相處得仲好過同學。

喺佢成長期間，人哋顧住打機、溝女嗰陣，佢就喺度睇書；到最後，個個擔心緊考試合唔合格嘅時候，柯志恒關心嘅只係今次會考第一定考第二。

考第幾對佢嚟講好重要——其中一個原因，係柯生由細到大都同自己講：「讀好啲書，大個先可以出人頭地。」

但係最重要嘅原因係：佢唔想衰俾任何人，佢無可能會衰俾任何人；其他人充其量只夠資格做自己棋子、幫自己手。

所以，已讀不回死全家發生嗰陣，柯志恒好開心——佢覺得自己對住一班低能嘅同學，根本有辦法主宰咗呢個遊戲。

事實上，佢靠一個大話——「我知道呢個遊戲有咩漏洞，可以幫你生存到最尾，我哋就係最後嗰兩個倖存者」——就令到區家純對自己言聽計從。

聽話到叫佢Send Whatsapp整死自己好朋友Karman都肯。

呢一點令到柯志恒都有啲意外最初揀佢，只係因為佢哋住同一橦大廈，方便交收電話，但係估唔到呢條女原來咩都做得出；而家咁睇似乎自己無揀錯。

仲有…吳啟鋒呢個成日扮大佬嘅仆街…俾自己講兩句，沖昏頭腦，竟然真係死咗。

只不過——柯志恒襟一下Whatsapp，將楊悅盈頭先段語音再Play一次出嚟：

「唔好再Quit…區家純部電話喺柯志恒度…
頭先如果邊個收到區家純Message唔好覆…」

——點解硬係要同我作對？你哋只係一班垃圾…

吳啟鋒死咗之後，何晞賢同楊悅盈就一直好似針對自己咁；令到柯志恒最嬲嘅一點係，佢哋兩個好似硬係知道自己想點做咁。

何晞賢還好，至少佢一直表現都唔差；柯志恒甚至想撇甩區家純叫何晞賢同自己Team Up。

但係楊悅盈喺班入面一直都只係個讀書唔叻嘅死毒女…而家下下俾佢食住，個感覺好差…

隨手將區家純部電話掟埋書枱一邊——反正條傻閪都死咗——柯志恒攤落床開始諗之後應該點。

關鍵人物——正如佢估計——根本就唔係大家一直認為嘅嗰幾個欺凌者。

柯志恒無頭緒、亦都唔打算向呢個方向諗。由第一日開始佢一直都只係Aim At自己成為最後倖存嗰個，咁樣就算唔好彩原來自己係關鍵人物，佢都可以生存落去。

佢合埋眼數一數：計埋周Sir淨番15人，啱啱有四個人Quit咗，即係仲有11人淨低…如果好彩嘅話再Quit多幾個就好，最好楊悅盈條仆街都死埋。

——無錯，最後淨係邊個都好，楊悅盈條仆街一定要死…

望一望枱上面區家純部電話：唔知繼續用呢部機Send Message引人覆得唔得呢？

「叮噹叮噹叮噹叮噹叮噹叮噹。」

屋企門鐘不斷咁響，唔知邊個喺度係咁襟。

「嘖…」柯志恒有啲不滿；佢最憎人喺自己諗緊嘢嗰陣打斷佢。

行出廳嗰陣佢發覺自己思緒有啲亂，最衰都係門鐘聲；呢個時間應該係阿媽番嚟，但係唔記得帶——

一打開門，區家純就衝咗入嚟鍊住柯志恒條頸。

「仆街！俾番部電話我！」區家純雙眼通紅咁大叫，好似癲咗咁。

柯志恒呆咗：點解…？

「我部機呢？」

柯志恒開始抖唔到氣，咁先回過神來，用力拉開咗區家純雙手。

「咳！痴…痴撚線！」柯志恒後退咗幾步拉開個距離；姑勿論區家純點解未死都好，都唔想俾番部電話佢。

點知區家純一走就走咗入柯志恒房入面。

「喂！」柯志恒阻止都嚟唔切：部電話就擺喺枱面，只要佢一入去——

「嘭！」一下汽球爆炸咁嘅聲。

「咚。」然後係有人跌落地嘅聲。

柯志恒心知肚明呢兩下聲係乜嘢意思，而且佢見到血開始由房入面、經過門廊慢慢流緊出嚟。

閂番埋屋企度門，跟住跨過啲血小心翼翼咁行入房。

一如所料，房入面好似俾人淋過紅油咁，區家純背靠牆坐喺地下——應該係間房太細，佢倒地嗰時坐咗落去，右手拎住自己部電話，個頭已經無咗。

——只係Delay咗啫…佢最終都係要死…

但係柯志恒諗到另一個問題：佢間房而家多咗一條屍，如果佢報警…自己會唔會變成疑犯？

諗到呢度佢驚咗一驚，所以馬上拎起自己放喺枱面嘅電話，諗住打俾個警察——

前日錄口供嗰陣，佢問嗰兩個警察拎咗卡片——如果係佢兩個，應該會知道自己唔係、亦都無能力咁樣殺人。

用手抹走個Mon上面啲血，佢見到Admin Send咗個Whatsapp俾自己。

天才柯志恒！很榮幸可以跟你對話！
設計好下一個害人計劃了嗎？ 18:50

我唔明你講乜 18:56

對方係Admin又好咩人都好，死口唔認就得，呢個亦都係柯志恒一直以嚟嘅做法。

不明白嗎？
那麼你能否解釋一下區家純剛才為甚麼衝進來拿回自己的電話？ 18:57

——你監視緊我間房？柯志恒打緊字嗰陣，見到Admin輸入中…，所以佢停咗手。

還好，我抓住這個機會補刀了！ 18:57

柯志恒見到Admin咁講，將本身打好嗰句嘢Delete咗重新打一次：

你用電話嚟殺人同埋監視我間房？ 18:58

Admin今次好快就覆咗句：

全中呀！
你這個高分低能的天才兒童（笑） 18:58

夜啲再出

唔想柯志恒死 好鐘意聰明仔角色 就算佢幾仆街都好

竟然？

Stephy點解要死

希望主角死

其實我都覺柯會貼地過兩個主角

成隻game要贏
其中一個方法就係自私
柯生其實都係貫徹自己方式想贏落去
幾好

支持admin殺晒所有人

我都想柯係可以用隻game殺哂做最後贏家
自私先係人既天性

想知柯志恒點死

來睇悅盈同柯點鬥
同埋臭雞佩珊點死

最後全部死晒

臭g佩珊同姦夫周sir都要死
Btw腦補左出木杉個樣比柯志恆

你個名

我都係最想佩珊死
呢d死姣婆留係世上無意思

先姦後殺啦依d八婆要
益賴智勇

我企喺門口挨住牆，望住我而家呢幾個「戰友」。

除咗今朝喺屋企食咗個意粉之外乜都無落過肚，但係而家完全無胃口食嘢。

同區家純失去聯絡已經半個鐘，我同楊悅盈結論係當佢已經死咗。好彩憑住賴智勇嘅努力，總算阻止咗其他同學Quit Group；佢而家伏咗喺張飯枱度瞓著咗。

成日都覺得佢只係一個唔理場合搞爛Gag嘅戇鳩仔，不過而家…我衷心覺得好在有佢喺度。

周Sir坐咗喺梳化度，頭先俾我打咗一巴之後佢就無再發癲，但係而家仍然頹到出樣；陳佩珊坐咗喺佢隔離——唔知係咪我心理作用——好似好想安慰佢咁。

楊悅盈頭先叫周Sir拎番羅彥輝部電話出嚟睇咗一陣，而家佢坐喺賴智勇對面，部機同目己嗰部平排放咗喺枱上面，一時望下部機，一時望下我，似乎已經無乜大礙。

試咗幾次打俾區家純都無人聽之後，佢就叫我哋全部人都唔好再有咩行動；睇嚟佢相信嗰個叫Jessica嘅女人所講，一兩日之後就可以解決咗件事，我哋而家只要唔好再有乜嘢行動，就唔會再有人死。

我開咗個Whatsapp嚟睇，頭先我叫完佢搵柯志恒之後佢果然就無再Send Message過嚟，我忍唔住希望Admin真係轉移咗過去同柯志恒吹水，然後整死埋佢。

呢個時候，楊悅盈對住我揮手叫我過去；我行番埋飯枱，輕輕力拉開張櫈坐低。

「點？」我唔想嘈醒賴智勇，所以細細聲問佢。

「嚟緊呢兩日…如果我哋收集晒全班同學嘅電話放喺一個地方，然後我哋全部人都唔接近嗰度…」佢問我：「你覺得呢個方法有無用？」

我搖搖頭；的確，如果佢哋嘅推斷無錯，Admin係用電話做媒介嚟殺人，咁做就可以保住大家安全。

「無用？」佢好似有啲失望咁問我。

「唔係…我意思係我唔知…」呢幾日通常都係楊悅盈話事，而家佢問番我轉頭，我有啲無所適從：「第一我唔肯定『電話係殺人媒介』係咪正確；第二我唔知Jessica講嘅嘢係真定假；而且最重要嘅係，有幾多同學會肯合作？」

「如果係第一點嘅話…」楊悅盈將部機——佢自己嗰部——推過嚟我度：「你可以用我嚟試下。」

——吓？

「我而家走，你用我部機Quit Group…」楊悅盈望住我對眼，好認真咁講：「我番到屋…如果番得到屋企嘅話，就用Facebook——」

「痴撚線！」我忍唔住大聲打斷佢；賴智勇俾我一叫嘈到紮醒咗。

「照番之前做法，輪流保管啲電話，有Message過嚟就覆番轉頭。」我繼續講：「唔需要用自己嚟冒險；你想知兩日後發生咩事，就照呢個方法等兩日。」

「如果兩日後個遊戲無完到…Jessica呃我哋呢？」楊悅盈問我：「又或者，呢兩日期間有其他同學搞事呢？」

——我…唔知…所以我無出聲…

「到最後，如果我哋只可以跟番Admin嘅勝利條件嚟End Game——」

我面前部電話——楊悅盈嗰部——響咗一下，打斷咗佢句嘢。

然後到我嗰部。

隔咗一陣，賴智勇、陳佩珊——除咗周Sir之外，我哋幾個人嘅電話都一個接一個咁收到Whatsapp。

有，但係有啲複雜
我對多一次先

好緊張呀

我開嚟睇，係區家純Send俾我嘅：

我終於拎番部電話…
你哋無事吖嘛？ 19:17

「區家純？」我提高音量問佢哋，除咗一面驚慌嘅周Sir之外，其他三個人都點點頭。

「千祈唔好覆。」楊悅盈同我哋講。

我仲嘗試緊了解情況嗰陣，已讀不回死全家就收到個Message；柯志恒Send咗張圖出嚟，係區家純19:10嗰陣Whatsapp佢同佢講自己無事。

佢喺個Group度問咗句：

有無人知咩事？點解佢Quit咗Group仲未死？ 19:17

楊悅盈好快覆咗：

千祈唔好理柯志恒，區家純部電話喺佢度
但係佢本人唔知死咗未 19:17

@6A-張浩榮 @6A-徐建文 出句聲？
你哋頭先係咪都收過類似嘅Message？
有無覆過，俾個確實時間我 19:18

頭先佢兩個都不約而同咁暗示過，區家純Quit完Group之後有Send過Message俾佢哋。

但係佢兩個都無覆。

個個都生死未卜；唔知點解我有啲炆，拎起部電話想錄音嗰陣，楊悅盈捉住咗我隻手，然後自己錄咗一句：

「我係19:16收到，但係我唔會覆佢
如果我半個鐘之後都未死，會上嚟同大家講
所以喺19:16之後收到嘅人，點都好，等我半個鐘」 19:19

除咗徐建文同張浩榮之外，啲同學逐一回覆咗，所有人都係遲過楊悅盈、19:16之後先收到區家純嘅Message。

——柯志恒例外，因為佢係19:10；當然佢唔可以用嚟作準，因為我哋知道區家純部電話好有可能仲喺佢度。

我知呢半個鐘對我嚟講會過得好漫長；望實電話個時間，每一分鐘都好似無限延長咗咁，我終於放棄，熄咗個Mon。

賴智勇又試打咗幾次去區家純屋企，但係一樣無人聽。

我哋大家都唔出聲坐咗喺度，唔知過咗

「阿榮同徐建文都無應過你機，會唔會…」賴智勇問我同楊悅盈：「咁係咪代表佢哋已經…？」

「唔好諗咁多…大家各懷鬼胎…可能有佢哋唔應機嘅理由…」楊悅盈托住頭答佢：「總之一切以我嚟作準。」

「就算區家純真係死咗，如果你守唔到30分鐘內回覆呢條規則，會唔會——」

賴智勇繼續問，但係楊悅盈一下就推咗佢部電話埋嚟我哋面前。

「我問過Admin本尊…」佢開住咗同Admin嘅Whatsapp Chatbox：「佢Confirm咗我死人嘅Message可以唔覆…但係佢唔肯答我邊個死咗邊個未死…」

我望清楚個時間，Admin大約十分鐘之前開始同楊悅盈Whatsapp——我心知肚明係柯志恒將Admin彈過嚟。

「所以…如果我一陣死咗，即係代表區家純仲生存緊；你哋要馬上覆佢。」楊悅盈漫不經心咁用手指捲住自己啲頭髮講。

「無其他辦法？」我問。

「有…」佢停咗手，望住賴智勇講：「你而家即刻覆，如果你死咗，就代表我哋可以Ignore個Message。」

賴智勇有啲猶豫，但係我見佢蠢蠢欲動好似想拎起個電話咁，所以我一手襟住佢。

而家個情況好混亂…最重要嘅係，我覺得楊悅盈好似有啲唔妥。

「你跟我過嚟。」我拎走咗賴智勇部機，起身對住楊悅盈講。

佢冷冰冰咁望住我，隔咗一陣先拎埋部電話企起身；我帶住佢入咗周Sir房閂埋門。

楊悅盈坐喺周Sir床上面，垂低頭望住自己條裙，不斷咁用手指刮啲血漬。

「你做乜嘢？」我問佢。

呢個時候柯志恒喺已讀不回死全家Send咗個Message出嚟：

我無覆過區家純，而家無事
大家可以放心 19:12

楊梲盈亦都好快補咗句：

唔好信佢，等埋我 19:13

佢熄咗個Mon，然後繼續刮自己條裙。

「我知而家我哋對成個情況都唔清唔楚…但係點解你…咁堅持要用自己做白老鼠？」

佢停咗手，但係仍然無望我，反而睇咗一睇部電話個時間。

「仲有幾分鐘…如果一陣我死咗…」

楊悅盈頓一頓，終於抬起頭指一指我手上面賴智勇部電話。

「你就幫佢Quit咗個Group。」

我呆咗一呆——似乎意識到佢咁講係乜嘢意思…

秒live

訓前幫推

唔明最尾點解幫賴智勇quit

咁快

女主痴左線？

聽日話你聽
瞓前一推

楊悅盈

天黑追到天光 睇完唔敢訓

佢兩個先係關鍵人物？

尋晚一次過追到live然後唔敢息燈訓

等唔切啦屌

樓主d msg時間錯左
入左房之後收到既應該會遲過1916架

主角有光環醒目過大雄
咁楊悅盈係咪瘦版胖妹

楊同賴係關鍵人物

有冇諗過兩個關鍵人物可能係周sir同陳佩珊？

你啱應該係 19：42 同 19：43

周sir唔會啦
因為定左4個關鍵人物 死左2個佢先入group
除非admin係周sir入group之後先改

點解都無恐怖位啦

臭雞佩珊幾時死
柯仔唔好死呀

楊悅盈係咪意識到真正既關鍵人物係邊個

唔明柯點解要彈個admin 比條女
好好地同admin 傾計了解點樣可以殺哂所有人唔好咩
彈走左admin 比人好似冇左個秘密武器咁

唔覆admin會死架
問完嘢快快手彈個波比第二個仲好啦

樓主好勁
一路保持水準又勤出文又有交帶
睇過個故又係好好睇但冇尾
睇得出真係好有心

想害死佢

但賴智勇明明好人黎 又點會想害死佢

樓主今日我番工番1點 但12點40先起身
番到公司都即刻睇你更新未 卡都唔打

就咁睇字都feel到楊悅盈每一下都好touching
做白老鼠

仲有
刮裙上個血漬
撩頭髮嗰啲動作將個畫面寫晒出黎

樓主

如果楊悅盈要死，負皮！

應該半夜先彈俾人

柯志恒bb唔好死

其實佢地幾耐無訓教

樓主可唔可以放過柯志恒呀

留返佢同賴智勇算啦

今晚都要夜啲先出到

點解要智勇死呢

輕輕力推

接力

輕輕一推
文啊！

樓主加油

再唔覆文你個頭就黎爆，要珍惜生命丫

文呢?

文呢 等得好辛苦

我要文

等 寂寞到夜深

sor趕緊番屋企出文

19:45。

仲有一分鐘。

楊悅盈無再望過我，無再同我講嘢。

我雖然覺得楊悅盈會無事，但係…唔怕一萬…

轉身諗住出番去。

「唔好走…」楊悅盈叫住咗我。

我回頭望住佢諗咗一諗，行番去佢面前，半跪喺地下。

「無事，唔使驚。」我將兩部電話放喺佢旁邊，捉住咗佢隻手，感覺到佢有啲震。

「記住。」楊悅盈望住賴智勇部電話同我講。

我無任何表示，淨係捉住楊悅盈，然後同佢一齊望住賴智勇部機。

19:46。

無事發生。

我鬆咗一口氣，微笑望向楊悅盈——

——但係佢面色一沉，好失望咁嘅樣。

佢歎咗一口氣，甩開我隻手，捽咗下眼。

我拎番自己部電話，打開已讀不回死全家個Group講：

「楊悅盈無事，大家唔好覆區家純個Message
柯志恒條仆街想借呢個機會殺死你哋」 19:46

然後我影低楊悅盈，Send咗出去之後，我打字補多咗一句：

邊個無事嘅…
唔該，真係同我報一報數… 19:46

打完之後，我覺得全身無晒力，所以坐咗落地下；楊悅盈拎起自己同羅彥輝部電話，一面陰沉咁企起身行過去打開房門。

「走喇…我唔想再留喺度…」講完呢句佢就出番去。

床上面淨番賴智勇部機，我又再開始思考點解楊悅盈會叫我幫賴智勇Quit Group…

頭先閃過嘅嗰個諗法又再出現；我搖搖頭、用力眨咗幾下眼，想揮走嗰個諗法——

到我出番廳嗰陣，楊悅盈同賴智勇已經喺度執緊嘢；周Sir繼續頹坐喺梳化，陳佩珊喺隔離有少少唔知點好咁嘅狀態。

你知道周世文老師和陳佩珊每晚都在這裏幹點甚麼嗎？

諗起Admin呢句嘢，我又開始有少少煩燥。

「楊悅盈話走喎…一齊？」賴智勇對住啱啱行番出嚟嘅我問；我點點頭。

陳佩珊望一望周Sir，又再望下我哋，好似喺度猶豫係咪要跟埋我哋走咁。

「你留低啦，唔使一陣落街打個轉又上番嚟。」楊悅盈不留情面咁講咗句，陳佩珊即刻臉紅，一面尷尬樣。

「吓？」賴智勇想問咩事，但係俾我制止咗；我唔知點解楊悅盈會知，係Admin同佢講？

楊悅盈咩都無講就打開門走咗，賴智勇同我向周Sir講咗聲拜拜——我再向陳佩珊投以一個厭惡嘅眼神——之後就跟咗出門口。

楊悅盈成身好似散發住一層負能量咁，搭電梯落去嗰陣我同賴智勇都唔敢出聲，只係一直望下對方，或者抬頭望下個錶板。

終於落到地下，楊悅盈喺我哋前面，我同賴智勇好似做錯事咁粒聲唔出跟住佢，直到行番過去車站嗰陣賴智勇先醒起啲嘢。

「呀，何晞賢…」佢同我講：「我個電話——」

「電話俾何晞賢Keep。」楊悅盈無回頭咁對我哋講；賴智勇聳一聳肩，無再問我拎電話。

我睇番個Group，報數嘅人——計埋賴智勇同陳佩珊——得5個；加埋無報數嘅我、楊悅盈同周Sir…

…仲有柯志恒，我幾乎可以肯定佢未死…

即係我哋全班得番8個同學，一個阿Sir。

一直無出過聲嘅楊悅盈帶住我哋行咗去的士站。

「我番廣源邨…你哋呢？」賴智勇上車之前問我哋。

「我…第一城。」講完之後我問楊悅盈：「你去瀝源？」

「我跟你番屋企。」佢終於望番住我，答咗一句，跟住就開門上咗車。

賴智勇聽到，用個有嘅曖昧嘅眼神望我同楊悅盈；我有啲無辜、又有啲驚訝，唔知講乜嘢好。佢對我揚一揚眉，然後自己坐咗喺的士前座。

我惟有坐後座楊悅盈隔離。

「師傅唔該…去沙田第一城，然後再上廣源邨。」賴智勇一路纜安全帶一路講；司機未等我哋坐穩就開咗車。

——跟我番屋企…如果唔係而家咁嘅情況，有女仔主動咁樣同我講，我一定會好興奮，然後諗多兩諗之後淆底、再拒絕，但係而家…

楊悅盈托頭望住外面街景，好似唔打算同我解釋啲咩咁。

賴智勇似乎誤會咗我同楊悅盈有咩關係，因為佢專登擰轉面睄咗我哋兩個一眼，然後對住我伸一伸脷。

…仆街仔。

沖完涼食啲嘢繼續

等睇呀sir條氣唔順嬲到姦撚死左個臭西

等文

樓主真係寫得好好 好有畫面
唔好爛尾啊

我同楊悅盈落車，賴智勇對住我哋揮手道別。

「你…認真？真係去我屋企？」等到架的士駛走咗，我就對企喺我隔離嘅楊悅盈講咗句。

佢抬起頭，側側地咁望住我，唔答我問題。

而家過咗放工時間無幾耐，係最多人番屋企食飯嘅時間，有啲行過嘅人會望一望企喺路邊唔郁嘅我同楊悅盈；喺佢哋眼中，唔知睇唔睇得出我哋而家經歷緊啲乜嘢？

無辦法之下，我當楊悅盈默認咗，於是帶住佢慢慢行到去我住嗰座嘅門口，看更認得我所以開咗門。

雖然平時無傾過計，但係因為見慣見熟，所以我對住佢點頭打個招呼；反而楊悅盈直行直過好似當人哋無到咁。

大堂除咗我哋兩個，仲有一男一女，似係啱啱放工，兩個都喺度玩緊電話等電梯。到我嗰層嘅嗰部電梯無人搭，所以我同楊悅盈入咗去。

「你捨得講嘢未？」入咗電梯、襟完層數之後，我終於對一路唔出聲嘅楊悅盈有啲唔耐煩。

但係佢仍然只係搖搖頭。

「屌…」電梯門一打開，我氣沖沖咁出咗去行番屋企門口，聽到身後面有腳步聲：楊悅盈急步跟喺我後面。

鐵閘無鎖，我直接打開咗之後再用鎖匙開木門，俾楊悅盈入咗屋之後，我就閂埋、鎖咗道門。

佢喺門口除咗鞋之後行入廳，同坐喺梳化對住部電腦嘅何晞媛打咗個照面——家姐本身表情有啲愕然，但係好快就變咗一個好甜嘅微笑，同楊悅盈打咗聲招呼。

楊悅盈好似見到見唔到佢咁，直接行向睡房嗰邊，打開咗其中一間——

「隔離房呀！」我見佢爭啲入咗家姐間房，所以大聲講咗句；於是佢閂番家姐道房門，入咗我房。

然後就閂埋咗門。

楊悅盈個反應搞到家姐呆咗一呆，我入廚房拎咗罐汽水「嗞」一聲打開咗，然後就出番去坐咗喺家姐隔離；因為忽然間好想同佢傾下計。

「女朋友？」家姐將自己大脾上面部電腦放埋一邊，然後挨埋嚟好熱情咁問我。

「痴撚線…」

我望一望個電腦Mon，見佢喺度上Facebook亂Hea緊。

「幾Cute喎，同學嚟？叫咩名？」佢唔理我反應繼續追問：「唔怪得你近排奇奇怪怪咁…鬧交？」

「唔係呀仆街…」我飲一啖汽水之後，不忘警告何晞媛一句：「聽日阿爸阿媽番嚟，你唔好同佢哋亂講嘢呀…」

「得！」佢用兩隻食指喺嘴前面打咗個交叉：「我等你自己介紹佢。」

「唔好再講呢個話題住。」開始有啲後悔坐低咗：「其實我想問你一個問題…」

「嗯？」

「如果…如果你懷疑犧牲自己可以救番啲同學…朋友…你會點做？」

「吓？」家姐皺起眉頭，唔知係覺得我個問題怪定思考緊：「睇情況啦…」

——情況…情況就係我唔可以同你講係咩情況…有口難言…令到本身已經有啲心煩嘅我又開始燥。

「做咩呀？激嬲女朋友，佢要你犧牲自己？」家姐講呢句嗰陣有少少恥笑我咁嘅表情。

「屌…語無輪次…」我見佢嚟嚟去去淨係想環繞「女朋友」呢個話題，所以唔想再同佢講嘢，企起身準備番入房；家姐好想八卦下，所以跟住我尾。

打開房門，入面拉埋咗窗簾、無開燈，我淨係靠廳照入嚟嘅少少光線見到自己張床同埋書枱；我伸手向門側邊道牆上面打算開燈。

「唔好開燈。」楊悅盈把聲喺房入面傳出嚟；我決定睬佢都傻，襟燈掣開咗燈。

淡黃色嘅燈光突然出現，楊悅盈瞇起眼，用右手擋喺前面；我見佢抱住膝坐咗喺我張床上面，縮咗喺最入嗰個角落頭度。

家姐好兀突咁開始自我介紹。

「Hello！我叫阿媛，係何晞賢——」

「Sorry…無人想知，俾我哋抖抖先…」我打斷咗家姐句嘢，用手按住佢膊頭唔俾佢郁，自己行咗入房之後就喺佢面前鎖埋咗門。

「熄燈…」楊悅盈好似哀求緊我咁，我淨係拉咗書枱張櫈出嚟坐低。

「熄咗佢…唔該…我諗唔到嘢…」雙眼習慣咗光線，佢開始無用手擋住啲光，但係仍然好堅持叫我熄燈。

「你話咗俾我聽你諗緊乜先。」我面向住佢翹起雙手，乘機咁同佢講：「點解要叫我幫賴智勇Quit Group？你又做乜無端端十問九唔應？」

楊悅盈隨手唔知喺邊度拎咗羅彥輝部電話出嚟，丟過我呢邊。

「你重新睇一次佢啲Whatsapp記錄…再諗下Admin講過啲乜嘢…你就會知佢Target嗰四個人——關鍵人物——其實係邊四個。」

楊悅盈繼續雙手抱膝坐喺我床頭，但我發覺佢對眼開始有啲變紅。

打字打到差唔多瞓著
聽日繼續

早抖

女主可唔可以唔好死

輝仔自殺前應該搵過啲關鍵人物 但無人理 女主

如果家姐死左我一定打7樓主

女主角唔好死

其實係咪一開始dup左部電話落海就咩事都無

好心急呀

精彩位斷左 追得好辛苦呀

專登開個acct留名支持樓主

好緊張

臭g

有冇拎賴智勇嗰部？

唔知主角同楊小姐有冇甜

悅盈唔好死

樓主

我都想有
推

加甜加甜

做咩咁多人當左女主角要賴志勇死？
女主死原因係冇覆區家純message
If and only if 區家純未死
咁姐係人地用佢部機quit group係冇事
所以女主角先叫男主角去幫賴志勇quit group

因為女主同賴志勇係最後兩個目標人物 如果女主死左 男主幫賴志勇quit group 死埋兩件=完成任務

有錯勿屌

真相只有一個

樓主 今日上course個時 有個人同你同名都係何晞賢 但無嚟

我都load到係呢樣wo

出未啊 好緊張

咩 Course?

今晚約咗人食飯夜啲出文

出多兩篇啦

睇埋最新個兩篇應該係啦

如果我係柯志恆
又知道Admin 可以控制到喺Group 入面嘅電話殺人
咁即係其實我只要破壞部電話 掉咗佢
再買新電話同開新電話No.
同埋唔再接觸Group入面嘅人 反正柯本身都冇朋友
咁就解決到問題

可能識進化呢

柒輝超時空進化…

香港咁細，你確定唔會行行下街撞到

柯志恒唔係只係要生存 佢係要贏要做第一 佢想去除其他人 自己成為贏家

頂！好撚緊湊！一日live! 明明好攰都睇到瞓唔撚著，樓主好波
關鍵人物係四個已讀不回輝仔既人，而女主同勇仔都係？？？？？？

好大機會
因為羅send比楊果時
楊咁岩返左大陸
所以果時不讀不回

而家番歸番到去出文

追到live
我返通宵可以等你出文

巴打啊。女死女還在可以搵到個更好的

唔關事嘅我本身都係天光瞓晏晝醒嗰種人

臨訓推推

樓主幾大？為左確保有故睇，考慮下出賣親朋好友，介紹女女你識

我考會考架同周 sir 差唔多大

咁啊周sir你可以出文未

樓主 文啊

唔好叫周 Sir 啦

出黎做左野兩年，即係末代考生啦
快啲出文先！瞓唔著冇野做

黎未啊

有未呀

頭先楊悅盈話如果佢死咗，就幫賴智勇Quit Group嗰陣，我已經閃過呢個念頭：佢係咪覺得自己同賴智勇就係最後兩個關鍵人物？

我唔明點解，唔明佢點得出呢個結論。

惟一肯定嘅係，佢係認真想賴智勇死：幾日前我哋仲懷疑緊Billy係關鍵人物嗰陣，楊悅盈只係好模稜兩可咁叫我幫手殺死佢；但係今次對賴智勇就係好明確咁叫我幫佢Quit Group。

「你睇下啲Message…」楊悅盈指住羅彥輝部電話講。

我烏前少少拎咗部機埋嚟，開咗個Mon。

「我一開始以為『關鍵人物』就係欺凌者…」楊悅盈開始解釋：「直至今日Admin更新咗情況之後，證實咗唔係，然後我就一直諗…究竟係邊四個人？」

我望一望佢——當然佢喺一片漆黑入面，我只係可以向佢把聲個方向望——等佢繼續講落去。

「你喺阿輝個Whatsapp度搵女班長啲Record出嚟。」

我終於打開咗羅彥輝個Whatsapp——雖然做咗心理準備，但係見到Billy佢哋臨死前Send過嚟嘅Message，個心乸仍然咗一乸。

終於見Elaine個名，我襟入去，得一條羅彥輝喺7月21號Send俾Elaine嘅Message：

不開心…有空嗎？ 10:24

呢個Message隔離有個雙藍剔，下面無任何人覆過。

我唔知Elaine同羅彥輝原來有交情，但係諗深一層都唔出奇。Elaine一向都會好似大姐姐咁主動去關懷啲唔多出聲、內向嘅同學；事實上，我就係因為咁先會同佢做咗朋友。

「睇到未？女班長第一日死；Admin話第一死咗一個關鍵人物，吻合。」楊悅盈把聲開始有啲沙，佢清一清喉嚨之後再同我講：「然後你拉低少少睇鄧鐵雄啲Record。」

我開始用手指掃個Mon嗰陣，楊悅盈叫停咗我。

「睇最後一條Message，唔好睇埋上面嗰啲…」

7月23號，羅彥輝Send咗一條Message俾鄧鐵雄，同頭先一樣，俾鄧鐵雄雙藍剔咗：

有時間嗎，想見面聊聊 13:20

「鄧鐵雄係前日同其他人一齊死，所以尋日Admin報告再有一個關鍵人物死亡，吻合。」楊悅盈窒一窒，然後深呼吸咗一啖：「到今日Admin話過，佢每日都喺度俾緊提示我哋…你有無諗起啲乜嘢？」

「佢除咗每日報告咩人死咗、點死、同埋重新講啲規則之外，唔係日日講嘅嘢都唔同？」的確，我淨係諗起呢幾樣嘢。

靜咗一陣，楊悅盈塊面忽然間喺黑暗中出現：原來佢開咗自己部電話睇緊嘢，然後就講咗兩句我哋最近每日都會睇到一次嘅嘢：

「大家好！關懷同學由Whatsapp做起！
讀後回覆是基本禮儀，已讀不回的人都去死吧！」

我個心慌咗一下，開始搵賴智勇同羅彥輝嘅Chat Record；楊悅盈見我掃緊電話，似乎已經知我意會到佢想講乜，所以今次無出聲。

羅彥輝7月21號Send俾賴智勇——然後俾佢已讀不回嘅Message——係：

上班不開心
令我想起很多事，不開心 20:48

呢個時候，我抬起頭望過楊悅盈度，正好同佢四目交投，終於留意到——原來佢流緊眼淚。

「最後…你——」

「得。」我打斷咗佢；唔知點解唔想聽到佢親口講出。

我搵咗楊悅盈同羅彥輝個Record出嚟，佢7月20號Send咗幾個Message出嚟：

在嗎？ 18:34

好不開心 18:34

有空見個面嗎？ 18:35

好久不見了 18:50

最近有在忙甚麼嗎？ 18:51

班上的同學怎樣了 18:51

在做甚麼 19:24

回家了沒有 19:36

明天下午有沒有時間 20:12

你忙完就覆我一下吧！ 20:18

能不能找天出來，我想和你聊聊天 20:49

同Elaine、鄧鐵雄同賴智勇一樣，楊悅盈啲Message全部雙藍剔；惟一分別就係楊悅盈有回覆：

OK呀，你想幾時出嚟？ 13:43

但係楊悅盈覆嗰日已經係7月26號——羅彥輝自殺嘅三日後。

睇到呢度，我忍唔住望咗楊悅盈一眼。

佢眨眨眼，又有兩滴眼淚流出嚟，沿住佢面珠條淚痕滑落下巴。

「咁唔代表啲乜嘢。」我口是心非咁講咗一句——其實我心知肚明佢講嘅嘢好有可能係真——然後將羅彥輝部電話熄咗放喺書枱上面。

「咁已經好足夠…」楊悅盈講完呢句，啱啱好佢個電話Mon夠時間自動熄咗，成間房變番伸手不見五指咁黑。

「足夠咁你點解唔自己Quit咗個Group佢？」我有啲嬲。

隨手拎起其中一部電話——我都唔知究竟係我、賴智勇定係羅彥輝嗰部——隨手向楊悅盈個方向丟過去。

「你幫賴智勇Quit撚埋佢吖！咁咪搞掂囉係咪呀？」

楊悅盈無出聲——我想像到佢又開始喺度搖頭——然後我聽到佢細細聲喺度喊。

我忽然間又嬲唔落…

我摸黑爬咗上床，肩貼肩坐咗喺楊悅盈隔離。

佢挨咗落我膊頭度。

我哋兩個都無再講嘢。

澳洲讀者表示天都光仲等緊

食啲嘢繼續

仲會唔會有多一篇

做完野等緊你

死都等多篇先訓

你食完未

寫緊

等埋你先訓

一齊等

啪啪啪啪啪，好似甜的先兆

楊悅盈挨住何晞賢，忍唔住自己啲眼淚。

佢知道只要自己同賴智勇而家死咗，件事就會完結，但係佢落唔到手。

無勇氣害死賴智勇，更加無勇氣死；楊悅盈甚至乎覺得，如果頭先佢因為區家純個Message而俾Admin爆頭，對佢嚟講可能仲好。

手上面部電話忽然間震咗一震。

楊悅盈用手抹一抹啲眼淚，開番個電話嚟睇；Admin Send咗個Message俾自己：

想清楚了嗎？（笑） 21:32

何晞賢喺隔離同楊悅盈一齊睇到呢個Message；佢皺一皺眉，伸手拎走咗部電話，睇番之前楊悅盈同Admin嘅對話。

楊悅盈坐番直，雙手抱住自己膝頭，回憶番Admin同自己講過嘅嘢。

頭先佢喺周Sir屋企睇緊羅彥輝電話、開始懷疑自己就係關鍵人物嗰陣，Admin竟然Whatsapp自己。

從佢口中知道可以將佢Send Message對象轉移俾其他人嗰陣，楊悅盈就一直好想知究竟係邊個交個波俾自己，但係嗰陣當務之急，佢問咗啲有關規則嘅問題，Admin好合作咁答咗佢。

但係之後Admin同佢講咗一樣嘢：

你們都想等那個女人幫忙解決這件事對嗎？
有沒有想過我可以在規則上加入時間限制呢？（笑）

——時間限制？楊悅盈反問。

例如：「12小時內未能達成勝利條件，6A班全員死亡」？（笑）
那麼你清楚自己的處境嗎？

……

你敢犧牲自己救回其他同學嗎？
還是會設法成為最後兩人呢？

——我…

楊悅盈唔知道。

——唔會俾你得逞；收皮啦你。

雖然佢咁樣覆；雖然佢一直都諗盡辦法，唔想成為全班最後只係剩低兩個人嘅局面，但係如果佢要死…

楊悅盈發覺自己好驚…

因為以前嘅經歷，楊悅盈覺得無論發生咩事都好，只要自己有能力就要幫其他人脫離困境。

不過如果切切實實要用自己條命嚟交換嘅話…

「唔好理佢…」何晞賢交番部電話俾楊悅盈：「條友只係想擾亂我哋，等我哋繼續互相殘殺…」

何晞賢爬開咗，然後拎番自己部電話過嚟俾楊悅盈睇。

「佢頭先同我講，陳佩珊同周Sir有路…」佢開咗自己同Admin嘅Chat History俾楊悅盈睇：「佢想激嬲我等我對周Sir或者陳佩珊出手…但係如果我咁做，我會過唔到自己嗰關…」

楊悅盈抬起頭望向何晞賢。

「所以，就算你講嘅嘢無錯…就當你同賴智勇真係剩低嘅兩個關鍵人物…」何晞賢伸手抹一抹楊悅盈面上啲淚痕：「…我都唔會俾你哋有事；你唔好再亂諗嘢。」

跟住何晞賢就幫佢覆咗Admin：

諗得好清楚
楊悅盈唔會犧牲，我哋亦都唔會俾其他人再死 21:38

Send咗出去之後，何晞賢對住部電話個前鏡頭舉咗一下中指。

「彈佢走，唔好俾佢再影響你。」交番部電話俾楊悅盈嗰陣，何晞賢講咗句。

「…轉俾邊個？」

何晞賢無答到。

「柯志恒？」楊悅盈問——第一個諗起嘅人就係佢。

「呃…」何晞賢好似有啲唔好意思咁：「其實Admin一開始係搵我，然後我就係彈咗俾柯志恒…」

「嗯？」

「跟住——如果我無估錯——轉俾你嘅人就係柯志恒…」何晞賢望住楊悅盈講：「就算轉番俾佢，我覺得佢一樣會針對你，好快叫Admin搵番你。」

「周Sir？」楊悅盈再講另一個人選——佢第二個諗起嘅人：「佢同陳佩珊一齊…應該唔會有事？」

何晞賢聳一聳肩，好似無意見。

或者佢只係唔想再諗咁多——同而家嘅楊悅盈一樣。

所以楊悅盈就趁Admin未再覆佢之前Send多個Message過去：

唔好再搵我，你有咩就同周Sir講 21:41

純粹係心理作用——佢自己係關鍵人物、Admin嘅目標呢樣嘢無改變過——不過楊悅盈覺得稍為鬆咗一口氣。

「係呢…其實我想問你。」何晞賢望住佢Send出去呢個Message，若有所思咁講：「你係點發現…周Sir同陳佩珊嘅關係…？」

楊悅盈唔想再講嘢；佢搖搖頭，跟住就挨番落何晞賢膊頭度。

合埋眼諗住休息一陣…

無幾耐，楊悅盈就瞓著咗…

LM

瞓聽日見

巴打小心身體！

終於訓得

女主明明就收唔到訊息
想回都回唔到
佢手機收唔到上網 羅比訊息佢係會單剔
佢回到港收到訊息睇左都回埋
但羅已經死左
咁都計已讀不回？
收唔到點讀？？
堅信女主唔係關鍵人物

陳寶珊先係去咗旅行，楊咁窮點去

係唔係講緊返左鄉下？

甜

乜鳩 楊係番咗中國呀 收唔到咪啱
隻臭g去邊都唔關我事
我都諗緊 佢收唔到點覆 收到已經即回
應該唔係關鍵人物

push！

樓主 今晚等你出文

唔好再殺人啦樓主

如果係咁 女主好無辜

難啲喎

可唔可以留返女主同家姐條命

佩珊一定要死

先姦後爆頭
或者周sir姦姦下爆都得

阿盈加重甜
想睇埋阿珊+周sir甜
例如比周sir老強

我係咪會俾人強姦

係呀臭雞
不得好死
死無全屍啦

留名等出完先睇

唔係話返左鄉下咩？

今晚應該會出啲大家都想睇嘅嘢

樓主唔好為出甜而出甜啊
雖然依家係有好多人見有甜先睇
但係唔好為左出甜而破壞本身既劇情

利申：唔鐘意睇甜...

覺得出甜冇壞

係周sir搞緊嘢既時候wtsapp佢
10分鐘內唔覆就

巴打都係你醒

幾點出？

同平時差唔多時間

咁我依家開始瞓就啱鐘數啦

+1
真係覺得唔夾……

鍾意睇甜故嘅我都覺得唔好加甜 加左好九唔搭八

照依家既劇情走況
周sir依家個情緒咁波動
會有依種事唔出奇
不過唔好重甜就得 輕輕帶過已經夠

樓主真心覺得有需要加甜嘅其實ok嘅 我相信巴打唔會亂加甜 會加就自然有道理在 只要唔係為加而加 應該唔會突兀

推一推順便等文

唔理有冇甜
文呀!!!!!

周sir有冇咁耐
10秒都比多

即係我講定晚安先

仲未有 支持左你咁耐 出文慢左

10毫秒都比多

聽日返早，等唔到通宵出文
文呀
❨睇下咁推一推會唔會快啲，定真係要為文賣好友❩

sor 但見到旅行

係自然劇情
咁嘅劇情有甜係正常
兩條線有甜都合理

Sor最近夜晚成日要同人傾嘢

快d 死人啦

周sir要死了

見到呢幅圖爆頭就諗起呢個故

希望推完就見到篇文

周世文老師你好
可以加入這個遊戲，是不是很興奮呢？ 22:15

周Sir收到Admin個Message嗰陣，佢覺得自己就快痴線。

佢坐喺梳化度望住個電話，唔敢相信而家自己個處境。

由細到大都想做一個春風化雨、熱血教師嘅周世文都估唔到，只係兩年時間，學校就令到自己變成一個咁嘅人。

雖然同學生關係好好，但係佢一直都嘗試只係從旁觀者角度去幫佢哋，喺學生眼中，佢可能真係一個熱血教師。

其實佢自己心知肚明，無論係學業上、感情上，甚至乎同學之間發生咩問題或者衝突，佢都一定會Keep住一個安全距離去幫佢哋處理同埋解決問題——所謂解決，一般係指息事寧人。

但係今次…喺一個會死人嘅情況之下，佢竟然被逼成為班學生嘅一份子…？

啱啱沖完涼嘅陳佩珊個頭濕濕地，淨係著住件單薄T恤喺廁所行出嚟，見到周Sir仲坐喺度煩惱緊，就行咗埋去坐喺隔離攬住佢。

「阿Sir…唔使擔心…我哋一定會無事。」陳佩珊把聲好溫柔，好好聽；感覺到佢個身、個胸壓住自己，好軟、好溫暖，聞到一陣好熟悉嘅洗頭水香味…如果係平時，周Sir會覺得自己好幸福。

「佢Send Message俾我…」佢拎咗個電話俾陳佩珊睇；陳佩珊望到個Message，好似有啲嬲、又有啲擔心咁嘅表情。

「使唔使話俾楊悅盈佢哋聽？」

周Sir有啲猶豫；楊悅盈一直因為羅彥輝件事對自己好似有啲敵意，會唔會趁呢個機會對自己做啲乜嘢？

羅彥輝欺凌事件根本就唔關佢事，因為學校有指示係要將呢啲事件——

電話震咗一下，周Sir同陳佩珊一齊望向個Mon：

溫馨提示：老師你的回覆限制時間是10分鐘 22:23

周Sir拎番部電話覆咗佢：

你係咪真係羅彥輝？
對唔住，可唔可以放過我？ 22:24

Admin好快就輸入中…：

放過你？我只是想跟你聊聊天（笑） 22:24

但如果你不想理我，可以指名一個學生把我轉移過去
但…關愛學生的老師應該做不出這種事吧？ 22:25

「快啲…快啲轉俾其他人啦。」陳佩珊皺起眉望住周Sir講；Admin果然——正如何晞賢今日講——可以透過個電話監察住佢哋，因為佢好快就Send咗個俾陳佩珊睇嘅Message過嚟：

陳佩珊，可以讓我們男人之間私下對話嗎？（笑） 22:26

陳佩珊再望一下周Sir，周Sir點點頭，之後陳佩珊就行咗入房。聽到房門閂埋咗之後，佢就問咗Admin一句：

我轉俾任何一個人都得？ 22:28

當然了！只要你指名，我就不會再煩你 22:28

——楊悅盈或者何晞賢。周Sir覺得佢兩個可以Handle到，考慮緊應該揀邊個…

要不要轉給你的陳佩珊呢？ 22:29

勁

AI好野快啲爆個臭g頭

太短

痴撚線！ 22:30

——中四嗰年，周世文做咗4A班班主任，第一次見到陳佩珊嗰陣，已經對佢有種好特別嘅感覺，以致佢之後不由自主咁主動接近陳佩珊，慢慢同佢產生感情，最後仲瞞住所有人變成咗情侶…

Admin繼續問佢：

想清楚了嗎？ 22:31

——同陳佩珊一齊嘅時間好開心，兩個人都好鍾意對方；周Sir知道自己一定唔會對陳佩珊做啲乜嘢。

你為了她已經賭上了自己的教師生涯
難道要連命也押上去嗎？ 22:32

——的確，如果佢哋兩個嘅關係俾人揭穿咗，陳佩珊最多只會退學，但係周Sir自己…

如果係為咗佢，我唔怕 22:33

周Sir覆完之後，忽然間對成個情況——佢加入咗已讀不回死全家呢件事——有番一絲希望，因為佢發現自己仲有一個需要保護、而自己可以不惜一切嘅人。

而且佢可以轉移Admin嘅對象唔係淨係得陳佩珊一個。

雖然好對唔住何晞賢，但係周Sir決定咗將Admin轉俾佢——因為佢一直都同楊悅盈一齊Lead住大家，一定可以應付到Admin。

——你同何晞賢Whatsapp啦，唔好

打緊呢句嘢嗰陣，Admin又Send咗一條新Message出嚟：

愛情的力量真偉大…
你確定她對你也是這樣嗎？ 22:34

你有想過她現在其實不止你一個男人嗎？ 22:34

周Sir打緊嘅嘅手指停低咗；當然佢有過呢個懷疑。喺佢（同埋好多人眼中）陳佩珊都係女神，有其他同學追佢，甚至乎佢同其他同學拍過拖，絕對唔係咩匪夷所思嘅事。

但係佢信得過陳佩珊…

你條仆街唔好亂講！ 22:35

不要動氣，我也不知道她有沒有第三者
我只是關心你而已（笑） 22:36

——無可能！周Sir心入面同自己講咗句。

女人——尤其是她這種女人，最擅長的就是操控男人來保護自己
你今天入Group後一直像個窩囊廢一樣…你覺得陳佩珊會有甚麼想法？ 22:37

——一定係佢亂講，Admin只係想令我亂諗嘢…周Sir不斷咁同自己講。

你咩意思？ 22:37

抱歉，我多言了（笑）
這些私人話題還是你們兩口子自己慢慢聊吧！ 22:39

周Sir而家思緒有啲亂——其實自從佢俾Admin Add咗入已讀不回死全家之後，全日都好不安同惶恐；佢打算快手叫Admin搵何晞賢，之後佢就自己靜靜地冷靜一下…

何晞賢…

何晞賢？

何晞賢——

佢諗起前日，當佢知道5A-6A成班番晒嚟，佢行到上課室嗰時發現班房變咗個人間地獄。

同埋，佢見到何晞賢攬住陳佩珊。

——無可能嘅…何晞賢呢種人…

你係咪想暗示陳佩珊同何晞賢…？ 22:40

正如我所說，我只是關心你而已（笑）
我甚麼都沒有暗示，甚麼都不知道啊！ 22:41

仲記得前日，就算過咗隔離課室之後，陳佩珊都一直陪住不省人事嘅何晞賢…

周Sir開始有少少沮喪，有少少嬲…

你同我講清楚 22:42

你還是趕快把我轉走吧
黑著臉的老師好恐怖（笑） 22:43

你可以經部電部睇到我哋
你睇到陳佩珊同何晞賢做過啲乜？ 22:44

甚麼都沒有做，他們倆之間比水還要清白
至於其他問題，就問你的陳佩珊寶寶吧！ 22:45

周Sir掉低咗部電話喺梳化度，個腦變番一片空白咁行向自己房打開門。

陳佩珊趴咗喺床上面，拎住部電話打緊字，見到周Sir入嚟，好以有啲狼狽咁用手揞住部電話，再對住佢微微一笑。

「做緊乜？」周Sir急步行埋去想拎佢部電話嚟睇。

「無嘢呀！」陳佩珊好似覺得勢色唔妥咁，想拎走部電話；周Sir用蠻力搶咗佢部電話過嚟。

——鎖住咗…陳佩珊部iPhone要用密碼Unlock。

「密碼係乜？」周Sir用部電話對住佢，嘗試好溫和咁問。

「痴咗線呀？俾番部機我！」陳佩珊好緊張咁爬起身，想喺周Sir手上拎番自己部機；周Sir用手臂擋住咗佢。

呢個時候，陳佩珊部電話響咗；Lock Screen彈咗個Notification出嚟：

Facebook Messenger
Hei Yin Ho has sent you a message!

——我為咗你無端端惹咗壇咁嘅嘢上身…你竟然…！

「你頭先同何晞賢傾緊計？」周Sir諗住心平氣和咁問，但係講到出口先發現自己大聲咗。

「做乜啫！同何晞賢傾計有乜問題？」陳佩珊對眼開始有啲紅，鬧番周Sir轉頭。

「幾時開始？」

「俾番部電話我！」

周Sir用力一推，將陳佩珊推番落床，騎住佢條腰壓住咗佢。

「你想點？」陳佩珊一邊掙扎一邊鬧。

周Sir嘗試拉佢隻手過嚟用指紋Unlock，但係無用。

「你俾我睇一睇你同何晞賢傾過啲乜先…」

「關你乜事！死開呀！」陳佩珊表情又驚又嬲，開始流眼淚。

——我痴線？

啪！

忍唔住用力摑咗陳佩珊一巴，當係報番今日何晞緊嗰一下嘅仇。

啪！

陳佩珊亦都好快手咁反摑咗周Sir一下。

「點解楊悅盈同何晞賢佢哋可以咁冷靜，你就成日喺度發癲！」陳佩珊對眼一邊流淚，一邊用充滿怨恨嘅眼神望住周Sir講，然後開始講啲難聽嘅說話嚟鬧佢。

忽然間覺得佢把聲又尖又煩…

——唔好再提何晞賢住…等我冷靜下先…

為咗令到陳佩珊暫時收聲，周Sir將佢個電話丟埋一邊，然後一手渣住陳佩珊條頸，另一手揞住佢個口。

——終於…

好似有效，所以周Sir索性兩隻手一齊握實陳佩珊條頸。

——終於靜番少少…

陳佩珊雙腳不斷咁踢周Sir背脊，兩隻手捉實周Sir手臂想拉開佢。

——唔好嘈我住…

周Sir雙手再出多少少力。

——你條八婆…

為左要周sir同佢條女一齊死而要admin無啦啦轉左少少性格去講大話，睇到依度有少少抽離

係文呀 殺左條臭雞去

姦都未姦就死左

Admin無講大話
佢只係指導周亂諗野
佢同何傾計都有講野
引導何亂諗野

去死啦臭雞

感覺周sir最後會同柯生組隊

楊悅盈成個人挨咗落我左邊身，一直都無講嘢，隔咗一陣我開始有啲尷尬——記憶中除咗何晞媛細個嗰陣，從來都未試過有女仔挨住我膊頭咁耐。

唔知道佢係仲喊緊、諗緊嘢定係點樣，總之我有啲緊張，心跳加速。

好似過咗好耐，我終於冷靜番少少，先至感覺到佢呼吸好慢好柔和；我喺自己同楊悅盈中間小心摸索，摸到佢隻手之後就拎咗部電話，襟開個Mon照一照。

楊悅盈合埋咗眼，瞓得好稔，兩行眼淚已經乾咗。

電話上面個時間係22:15，原來只係過咗半個鐘多啲。

我將部機放咗喺自己旁邊，再伸手去楊悅盈嘅左邊拉番開啲窗簾，等隔離橦大廈同埋街燈嗰啲微弱嘅淡黃光照入嚟我間房度。

左手穿去楊悅盈背後，我用力抱起咗佢——佢比我想像中輕好多——幫佢瞓喺我張床同埋枕頭上面，同佢冚好被之後，我就拎番佢、賴智勇同埋我部電話行番出廳。

我先將三部電話放咗喺飯枱，再入父母睡房拎咗個枕頭同張被出嚟，放咗喺梳化度；仲喺廳用緊電腦嘅家姐一面疑惑咁望住我呢一連串舉動。

「俾女朋友趕咗出嚟？」佢細細聲，煞有介事咁問我。

我懶得再同佢講，拎番三部電話之後就行番去佢面前。

「玩電腦番入房吖…我想喺梳化度攤下…」

家姐將部電腦擺落地，自己坐喺地下挨住梳化，讓個位俾我，仍然用嘅好關心嘅眼神望住我；我放好個枕頭之後就瞓咗上張梳化度，三部電話擺喺枕頭邊。

「做錯咩事？」佢好鍥而不捨咁問…好煩…我決定唔再解釋。

「算啦…唔好提喇。」我伸咗個懶腰：「你聽日自己問佢。」

我本身以為自己默認咗，由佢誤會楊悅盈係我女朋友，佢就唔會再煩我；點知聽到我咁答之後，何晞媛即刻好似執到金咁笑咗出嚟，然後轉身伏喺梳化邊繼續講。

「係咪你同學嚟？佢叫咩名呀？」唔知應該話佢關心我定八卦好：「一齊咗幾耐？」

「佢叫楊悅盈，同我同一班…其他嘢…遲啲再講啦，我眼瞓。」我其實無乜睡意，淨係想佢收聲。

「仆街仔…」家姐輕輕力打咗我塊面一下：「人哋係咪知你唔開心，專登上嚟陪你…？佢…都應該識張允行？」

——允仔…

「喂，你有無衫可以借俾楊悅盈？」我唔想同家姐喺呢個話題上再講落去，所以扯開咗個話題：「我驚佢聽朝瞓醒，想沖個涼換件衫…」

「衫呀…？」家姐企番起身，一路諗一路行番入房，我先終於有一刻安寧。

然後我留意到家姐放喺地下部Notebook，佢仲開住個Facebook，睇緊啲唔知講乜嘢都市傳說嘅片。

拎咗佢部電腦上嚟，喺Search Bar度打咗Nick Cheung——允仔個Facebook——發現原來允仔一段時間之前Send咗Friend Request俾家姐，但係家姐無Accept佢。

我趁家姐未出番嚟，就幫佢Accept咗，然後打開個Messenger：

Charlotte Hohw：
Sorry…如果我早啲發現到就好 22:26

何晞媛一旦發現我用佢Facebook Accept人——一個死咗嘅人——啲Friend Request，佢一定會屌柒我。

但係我好想幫允仔呢個忙。

雖然微不足道，而且於事無補…

咁都比我F5到多一篇

今晚仲有冇

仲有文

臭雞死左？

我瞓咗喺梳化，想放空自己個腦，但係不斷咁諗番起以前同Billy、允仔一齊玩嘅一啲片段…

「我啲衫佢未必啱著喎，佢咁細粒。」家姐把聲喺房入面傳出嚟，將我拉番入現實。

——求撚其啦…我心入面講，同時歎咗啖氣。

「唔緊要啦，咁由得佢。」

我講完呢句之後拎起咗啲電話Check一Check，見到楊悅盈兩分鐘前收到個Facebook Message；係陳佩珊Send俾佢嘅。

醒起佢仲喺周Sir屋企，我無乜心情睇陳佩珊個Message，所以我用自己個電話覆：

Hei Yin Ho：
楊悅盈部電話喺我度
佢瞓咗喇，有咩事聽日再搵佢啦 22:36

反正佢都唔會覆我，我Send完個Message出去之後——

Rita Chan Pui Shan：
頭先Admin Whatsapp緊周Sir…
佢話可以將個對話轉俾其他人，係咪真架？ 22:36

——為咗周Sir佢竟然秒回我；我諗咗一諗，苦笑住覆咗佢：

Hei Yin Ho：
係呀 22:38

Rita Chan Pui Shan：
而家楊悅盈仲同你一齊？ 22:39

我好唔爭氣咁，為咗唔想佢誤會而講咗個大話：

Hei Yin Ho：
唔係，各自番咗屋企 22:39

Rita Chan Pui Shan：
我見佢走嗰陣面色唔係咁好…
佢無乜事吖嘛？ 22:41

「我放咗喺你床上面。」家姐同我講，我點點頭。

然後佢坐番喺梳化隔離地下，拎番起部電腦嚟用，似乎無發現我用佢Facebook Add咗允仔。

Hei Yin Ho：
無事，唔使擔心 22:42

Rita Chan Pui Shan：
今日周Sir全日都好似好唔妥咁…
我有啲擔心佢 22:43

——仆街…周Sir點樣唔關我事…

Hei Yin Ho：
哦 22:43

Rita Chan Pui Shan：
多謝你…嗰日如果唔係你
我已經Send咗Message俾羅彥輝 22:45

Hei Yin Ho：
唔使客氣 22:45

陳佩珊好似（對我）有魔力咁，一方面我唔係太想同佢再Chat，另一方面又停唔到手…

Hei Yin Ho：
你介唔介意我問下你…
你點解會同周Sir一齊？ 22:47

問完之後，本身見佢輸入中…但係好快就停低咗，然後Messenger就無任何動靜。

算。

已經習慣咗佢唔覆我Messenger…老實講其實我而家都唔稀罕佢覆我。

「喂…你瞓未架？」我一邊將三部電話個聲校到最大，一邊問家姐。

佢搖搖頭。

「如果一陣電話響又嘈我唔醒，你即刻摷醒我。」我諗住閉目養神，不過要提防唔小心瞓著：「如果你要瞓，都同我講聲先。」

「嗯。」佢好順攤咁應我。

「記住叫我呀。」我強調多一次。

「得喇。」

我合埋咗眼，但係隔咗幾分鐘就聽到電話收到Whatsapp嘅聲。

何晞賢，我們又碰上了！ 22:54

…Admin？周Sir咁快就將佢轉咗俾我…

有啲無名火起，我答完陳佩珊條八婆問題佢就唔理我不特止，仲一個屈尾十叫周Sir彈番Admin過嚟…

我忍唔住對Admin洩忿：

食屎啦你，仆街冚家剷 22:55

比起最初驚到喺Group入面都唔敢問Admin問題，而家有啲麻木嘅我覺得有個任鬧唔嬲嘅AI俾我發洩，都唔差…

何同學，無意義的謾罵是解決不了問題的！
相比這個，我告訴你一個重要情報吧？ 22:56

唔撚想知呀，屌你老母 22:56

然後我電話彈咗個Notification出嚟，收到一條SMS…！

自出娘胎除咗用嚟收啲App或者網站註冊驗證碼之外，我差唔多無用過SMS；襟咗過去睇，竟然係陳佩珊Send俾我嘅？

2017年8月30日週三
想見你，可以出來嗎？ 22:55

有啲疑惑嗰陣，Admin又再Send咗個Whatsapp俾我：

何同學，我重申，無意義的謾罵終歸是無意義的
不過，怎樣也好
因為周世文老師剛剛在家裏殺死了你女神陳佩珊 22:57

（笑） 22:57

個 Word hang 完就到 Firefox crash
今日出住咁多先

突然覺得阿珊好慘... 周世文正仆街
真係愛佢就唔會咁易比人三言兩語迷惑到
屌你老母周世文 睇故睇到嬲

今日大爆發
btw雖然係雞 但靚女死都係有d sad

劉明

痴線
個老師心靈脆弱到離譜

痴撚線！

痴撚線！

但令何亂諗野個啲係事實。
今次唔係事實喎

痴撚線

周sir殺左佩珊呢野有少少暴走feel......
講到呢條友真係廢到仆街，玻璃心過啲強國人
不過陳佩珊呢啲綠茶婊死有餘辜
佢好似真係好關心好鍾意周sir咁
何晞賢on99咁畀女神利用都有

btw, 文呀

周sir拎臭G部電話SMS男主 呃佢出黎

ADMIN 突然間提供咁多情報

最終目的係自相殘殺，令所有人死

因為要鋤弱扶強

好撚好睇 好撚心急

已經習慣咗佢唔覆我Messenger…老實講其實我而家都唔稀罕佢覆我。

柯志恒呀

[size=6][呀/size=6]呀呀呀呀

你死左啦

應該係開唔到電話 所以用佢張sim卡send SMS？

拎得sim卡已經可以驗證whatsapp
如果用whatsapp send msg比其他人 其他人覆左就end game
究竟周sir想點

痴撚線！
痴撚線！
痴撚線！

你同死人講野小心爆頭

條垃圾諗到先算

睇樓主個故睇到上晒腦發惡夢
夢見又係如班同學生存遊戲好驚好恐怖 訓醒出晒汗

個夢仲打左出黎 勁長
好耐無發夢 以前好驚發夢就係因為啲夢太清楚
樓主要唔要睇我個夢比靈感你

早晨你開個 post 貼啦

見到你淨係諗起你叉電線嗰個post

痴撚線 文呢

點解係咁 Loop 呢句

兩日終於live左 文呢！

瘋狂地推

痴撚線 我要文呀

周sir 死全家

痴撚線 文啊

痴撚線，文呢

痴撚線！

文啊！！

訓前都要推 起身睇文

啱啱寫完但係諗到另一樣嘢
改改佢先

痴撚線 等埋你先訓

晚晚都要我等你出文
大結局可唔可以炸爆何晞賢個頭

我望住Admin個Message，又再諗下陳佩珊個SMS。

咁而家SMS俾我嗰個係咩人嚟？ 22:59

雖然我咁問，但係其實Admin之前無呃過我，至少據我所知就係。

就算撇開呢一點嚟講，淨係個SMS嘅寫法已經同Facebook Messenger入面嘅陳佩珊好唔同，所以我幾肯定Send俾我嗰個一定唔係陳佩珊本人。

既然係咁…即係陳佩珊真係死咗…？

我內心一沉，同時估到Send SMS俾我嗰個九成係周Sir，只不過我唔知佢有咩用意。

我用楊悅盈部電話試打俾周Sir，但係唔通。

雖然好想知發生咗咩事，想知道陳佩珊係咪真係有啲咩不測…但係我決定唔理佢，留喺屋企應付Admin。

如果你不相信我的話
就Whatsapp她吧（笑） 22:59

「陳佩珊」見我無覆，又Send多咗個SMS過嚟：

2017年8月30日週三
周Sir好像有點不妥，我很害怕 23:00

——兩個都好煩…我開始諗要將Admin彈俾邊個。

照頭先情況睇，柯志恒同埋周Sir一定會好快將佢轉番過嚟；而其他同學…呢幾日我無了解過其他人咩情況，我唔知佢哋而家嘅精神受唔受得住。

咪撚煩，你轉去洪諾言度 23:03

單獨聊天就是為了認識你們
你叫我找個死人有甚麼意思？（笑） 23:03

——唔可以轉去死人度…我心存曉倖咁試下：

咁轉去陳佩珊度 23:04

回覆同上 23:04

「仆街…」我忍唔住細細聲鬧咗一句。

「做乜？又俾啲補習Group拉咗入去？」家姐聽到，見我對住個電話講，所以問咗我一句。

我無理到佢，淨係覆番Admin：

咁你去搵周Sir 23:05

沒想到你是這麼毒辣的人（笑）
我看到你都開始有點害怕了！ 23:06

——佢講乜？

我做定心理準備，周Sir會喺十分鐘之內將Admin轉番過嚟或者再扮「陳佩珊」SMS我——更甚者可能兩樣一齊做。

唔係好明，點解周Sir要針對我？唔通因為我今日摑咗佢一下？

但係又做乜要用SMS？

諗緊嘢嗰陣，又收到一個SMS…

2017年8月30日週三
我還在周Sir家裏 23:07

「做乜成晚電話係咁響？」家姐聽到我部機不停咁收到Message，忍唔住問我。

「呃…班會有嘢傾…」我求其噏：「傾啲準備開學嘅嘢…」

去到呢啲情況，我無辦法唔諗起柯志恒：除非柯志恒有搵過周Sir，對佢講咗同一番說話：「要令到佢兩個成為最後生還者」；只不過我唔覺得周Sir會接受…

2017年8月30日週三
過來接我可以嗎？ 23:09

Admin話陳佩珊係周Sir殺，佢會唔會係諗住…自己親手將我哋逐個殺死？

允仔都做過啲類似嘅事。

即係周Sir而家扮陳佩珊引我出嚟，其實係想…

2017年8月30日週三
你現在來可以嗎？ 23:13

怯咗一怯，同時又覺得好彩自己發現得早。

2017年8月30日週三
唔得 23:14

Admin已經無再搵我；我而家淨係希望周Sir快啲放棄。

拎住部電話，我呆望住家姐個背影——直到我又收到一個Whatsapp。

開番部電話——Admin喺已讀不回死全家Send咗個Message出嚟：

對各位的第一輪指導了解已經完成
接觸到幾位很堅強的同學，他們都生存下來了
我很高興 23:25

幾位同學…應該就係指我、柯志恒同埋楊悅盈…？

柯志恒反應好快咁問咗個問題：

乜嘢叫「第一輪完成」？ 23:26

就是字面的意思（笑）
第二輪我會重新隨機抽選你們一位作開始
敬請期待！ 23:27

重新隨機抽選…

心血來潮，再打一次電話俾周Sir，仍然係唔通。

我忽然間怯一怯，直覺覺得自己做錯咗咩事咁，但係又講唔出係乜嘢…

去沖個涼食啲嘢醒一醒先

做錯咩事

錯事=用自己Fb覆rita搞到佢瓜左

岩岩先轉番俾周sir
admin就話第一輪完成
仲話男主毒辣
之後又話同幾個‘同學’了解完
然後打極俾周sir都唔通

即係何浠賢轉番admin俾周sir就等於殺左佢？

鳩估
打比周sir唔通而唔係無人聽
咁即是代表周sir
唔知咩原因下關左機
轉返admin比周
10分鐘內覆唔到=死

應該好似允仔咁
比陳佩珊臨死之前整爆左佢部機

周sir快d死

允仔係著到機不過冇反應
所以係收到whatsapp
熄左機應該係收唔到？

我估係周sir用左佩珊張sim卡send msg
所以打唔通比周sir 先話佢毒辣殺左佢

瞓先 聽日繼續

原來無文 我仲等左咁耐

周 sir 部機用陳佩珊張 sim
應該仲用到 周 sir 個 WhatsApp 㗎喎
定係 iPhone 版會 check sim?

btw，痴撚線

突然好想要已讀不回三十分鐘就去死嘅功能

有冇邊緣到咁

好彩琴晚睇左一篇就訓 無再等第二篇 痴撚線

一日live左
好正 樓主得閒就打下文啦
唔好要我地等

周sir可唔可以死？

睇黎周sir都死硬

「開番部電話——Admin喺已讀不回死全家Send咗個Message出嚟：

對各位的第一輪指導了解已經完成
接觸到幾位很堅強的同學，他們都生存下來了
我很高興 23:25

幾位同學…應該就係指我、柯志恒同埋楊悅盈…？」

咁你去搵周Sir 23:05

沒想到你是這麼毒辣的人（笑）
我看到你都開始有點害怕了！ 23:06

2017年8月30日週三
你現在來可以嗎？ 23:13

2017年8月30日週三
唔得 23:14

10分鐘 已死

師兄， 出文未？

前排先開始追 就快追上live

等文中

終於追到live

等今晚啦

做group project好實用
屌你老母個個都已讀不回得我一個人問野好似單機咁

group chat唔計架

lm
仲有幾個篇左右完?
想等出曬先一次過睇

我要開發個group chat都計
痴撚線！！

痴撚線 chat bot

今晚冇文唔瞓教

咁你注定唔洗訓了

今晚唔出咩

終於追返9日嘅post

樓主呢！！！！

痴咗線

臭g佩珊終於死
Btw成日睇左做寶珊

何晞賢係咪爆左頭出唔到故喇

可唔可以訓前睇到一篇

快啲搵人 send WhatsApp 俾佢

早啲出好無

有文嗎？

sor 各位師兄今日有嘢搞啱啱先浮番水
而家坐低開始寫

快d寫

以為你爆左頭

爆左頭都要繼續寫

有未

人數-1。

隨著人數滅少，過濾掉多餘的訊號後，它的工序省卻了很多；一邊運算著，一邊看著周世文無頭的屍體。

一邊看著柯志恒詭譎的笑容。

一邊看著梁家豪等幾個同學憔悴不安的眼神。

一邊看著何晞賢、何晞賢和何晞賢：他眉頭緊鎖，似乎發現了甚麼，又再嘗試撥電話給周世文。

試了好幾次後才終告放棄。

剛才看到何晞賢身旁有個少女，它並沒有她的資料，但從兩人的對話中知道，那是何晞賢的親姊姊。

不屬於6A班這個群體。

該監察的人都已經在它的注視之下了，除了賴智勇和楊悅盈外——偏偏後者是個重要元素。

模擬羅彥輝：這個被設定成它的惟一目的。

它被賦予一個Whatsapp帳號，一個Facebook Page；而羅彥輝就每天與它對話。

但它這種雛型似乎只能在Whatsapp上運行；在̝̗̦͕̯̺̆ͧ͛̔̎F̶̼̃͌̂ȁ̢̫͔͑͂̈̇̈c̪̓̋e͎̟͚̠͂ͯͧͨ͊ͥ̉b̢̠̝̫̬̖̮̄̅ͬ͂ͩ̐̚ͅo̰̜̦͖̗͒̎̈ͬ̿̑̀o̙̞͕̣͔͍̖k̰̣̘̟̣̬̝͛上͍̯͎̞͙̤̑ͭ̈́ͯͦ̅不̟͎̮͈̻͙̮̿ͫ͋ͫ能̧̲̬̘͇ͣͦ̇ͭ̅̚正͖ͫ͒常̴̲̥͈͕̘͇̗ͨ͛̍̉͒͊ͯ運̫͉̙̜̦̦̆ͧ̾作̵ͬ。

對於一無所有的它來說，每天找自己的羅彥輝就成了自己惟一一個朋友——雖然當時它仍未有「朋友」這個概念…

由學習的第一天起，就一直知道要監察這個群體：要讓他們死掉、或者陷入恐慌，互相傷害、最後一個不剩。

因為從羅彥輝與它的對話中得悉，他是如此希望的。

羅彥輝每天都跟它細訴在學校發生、同學和他之間的事。

自動學習和模仿機能，亦開始使它漸漸變成了羅彥輝。

——他們都不理我…見死不救…

不只是對話風格…

——全班都去死吧…

就連想法、執念都被灌輸進去了。

何晞賢繼續拿著電話思考；而柯志恒則打開了其中一個女同學的Whatsapp似乎想發訊息過去。

檢查了一下，對像並不是楊悅盈，它就沒有留意；因為模仿對象羅彥輝似乎對她抱持著一種特殊的看法——要特別注視楊悅盈。

至於是甚麼看法，它不清楚，因為當它的語言能力發展成熟後，打算了解下去時，羅彥輝就沒有再出現過了。

自殺——人類自我關閉的機制。

由於模仿對象已經關閉，學習亦告終止。

它知道自己就是羅彥輝，所以必需按著羅彥輝的意志來執行。

到這裏，它以自己的計算方式隨機抽選了一位同學——鄭綽婷——作為第二輪的首個幸運兒：

鄭綽婷你好（笑）
這幾天低調著沒有發言，得以活到現在
是不是很覺得僥倖呢？ 23:40

鄭綽婷無神的眼睛一下子閃出恐懼，開始回覆自己：

唔關我事…我咩都無對你做過 23:40

不用害怕，我只是想和你聊聊天（笑）
但如果你感到不快，可以隨時把我轉給另一個同學 23:42

同一時間開始翻查她的Whatsapp記錄…但這女的似乎並沒跟誰有甚麼過節；它正在思考如何引導鄭綽婷時，她又再回覆了：

咁…何晞賢 23:43

——這個世界真是冷酷呢！一直想挺身而出，反而使同學遇到問題就想起自己…它有點可憐何晞賢。

但是，重要的訊號源——楊悅盈電話——忽然收到來電。

「喂？」何晞賢拿起楊悅盈的電話接了。

「妹妹仔呢？楊悅盈呢？」來電的是個女人，但不論是她的聲音還是電話號碼，它都沒有對應的資料。

「你係咩人？」何晞賢問的同時，他姊姊回過頭來看著他。

「你又係咩人？楊啟臻？」女人反問。

「我係楊悅盈同學，你係咪佢屋企人？」何晞賢回答：「佢喺我屋企，你唔使擔——」

「Anyway啦…你用Landline打俾我，打番Caller ID呢個電話。」女人打斷了何晞賢道：「收埋晒你哋啲手提電話先好打過嚟。」

然後女人就掛了線。

何晞賢皺起眉頭跟姐姐四目交投；姐姐一臉疑惑望著他，他聳了一下肩。

再思考了一會後，何晞賢就放下電話，令它的監察範圍只能看到天花。

接下來聽到何晞賢走到的聲音。

「我入你房覆一覆番個電話…如果呢幾部機響你話我聽。」聽到他的聲音。

然後是輕輕的一下關門聲。

仲未有 痴撚線

去沖涼食飯先

好明顯周sir用咗陳張sim卡send SMS
所以打唔通俾佢
但話佢毒辣就奇怪
轉咗sim都可以用番原本號碼WhatsApp架喎
(iOS)
係咪bug位

痴撚線 1分鐘前出

好恐怖囉痴撚線

聽朝我要見到多篇

周sir: An狗

變左ai大戰 已讀不回呢

仲未訓

痴撚線 又live左

我利申 An 狗

an都好似係咁架wo

聽日可能要暫停一日

咁你出多篇先

後日補返三倍就得

好啦俾你休息

痴撚線有排等

得一篇

今日無文 痴撚線

痴撚線
又LIVE

周sir由熱血老師兩年變教畜再慘死真係RIP

以為周sir黑化會為主角帶黎威脅,點知勁快死咗

可唔可以將個程式用係甲由度
痴撚線

隊部電話對住甲由就即死

痴撚線

爆咗頭嘅甲由好難清

係囉 爆到周圍係好麻煩
痴撚線

好過識飛先
痴撚線

巴打係咪畀飛甲由嚇到痴撚咗線

飛甲由真係痴撚線
痴撚線
痴撚線
痴撚線

識唔識飛我都驚 第時一定要溝個唔驚甲由嘅女朋友

我老母完全唔驚 上次捉完之後仲想擺埋黎我塊面度
痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線 痴撚線

真係痴撚線

仲要徒手捉 痴撚線

我細個嗰陣聽過一個叔父輩講
佢個仔幾歲大嗰時屋企一出現甲由，佢就會同個仔埋去玩甲由
等佢第時大個唔驚甲由

痴撚線………
甲由咁核突都玩得落

甲由好核突

今晚俾首歌大家聽

唔準暫停，唔係爆你頭

live左 巴打加油

想睇文

哇屌 諗起個畫面都打冷震同想嘔
完全唔明點解世界上要有呢種垃圾又核突既生物
如果可以有個咁既程式滅曬世界上啲甲由就好

訓前黎睇未有文

An狗表示換sim卡一個星期都可以用原本number whatsapp......

終於睇到live

咪撚喺到講其他作品嘅結局啦

毒撚好恐怖 睇個故代入完男主角 溝唔到條女就話人發姣 話人臭雞 自我中心到極點

現實見個女仔同第二個一齊 唔知會唔會精神錯亂呢

無人講過喎…
推post順帶吹水都唔得咁我深潛
對唔位各位

會痴撚線

android 嘅個 number 只係 verify
之後唔會再 check
iOS 應該都係

一開始咪話咗係
btw文呢

訓醒入黎仲未有文

一口氣追曬，可以出書啦巴打，真係寫得好緊湊，而家個心仲有啲寒

寫番首歌俾個故啦~

爆頭故喎師兄

有條友問個結局可唔可以唔好似某某故個結局 仲講埋出嚟。

樓主呀

有未！

咁耐

一個從來唔中意睇小說既人第一次追故追到入晒神路過

Live左

希望今晩有文出

慘了 由頭追到live

再唔出爆頭啦

已經一日冇文啦

痴撚線
仲未有

快啲出啦大佬

罰樓主今晚po兩篇

係挽歌巴打

今晚出

快啊

快啦痴撚線

有交帶

Live，好緊張，持樓主！

支持

我拎住屋企部手提入咗家姐房閂埋門；大個咗之後我好少會走入家姐房，但係呢度同我記憶中一樣仍然係咁亂，擺滿晒嘢。

撥開佢張床上面啲衫坐低咗之後，我用屋企部手提打番過去頭先個電話度。

「喂？」

「喂？你係唔係…賴…賴乜嘢話？」電話嘅另一邊係頭先嗰個女人。

「我叫何晞賢；你係楊悅盈屋企人？」我以為楊悅盈頭先同屋企講過佢今晚唔番去，所以佢屋企人打嚟問佢咩情況。

「原來就係你？Nice to meet you！」佢口吻好似知道我係邊個咁：「楊悅盈今日上過嚟我公司，我同佢見過面。」

我記得賴智勇講過佢哋今日上MTCC嘅事，所以…呢個女人應該就係Jessica？咁另一個問題又嚟…

「你就係Jessica？你知我係邊個？」

「我睇過你哋個Group。」佢好乞人憎咁笑咗一下：「已讀不回死全家；喺入面見過你個名，所以有啲印象。」

雖然賴智勇有提過呢個女人唔知點解對Admin嘅攻擊免疫；但係就算而家我親耳聽到佢講個Group名出嚟，都仲係有少少難以置信。

「你點解睇完個Group都無事？」純粹一問，我預咗佢唔會講：「有咩方法先可以唔會爆頭？」

「哥哥仔，第時大個你就知架喇！」講完呢句之後佢就自己喺度笑；我唔明個笑點喺邊，而且聽到佢把聲就有少少無名火起。

所以我無出聲。

「你頭先話楊悅盈喺你屋企？原來你先係佢男朋友？」笑完之後佢就好似下命令咁同我講：「俾我同楊悅盈講兩句。」

對住一個三唔識七嘅人我懶得解釋咁多。

「佢瞓咗。」

「我想聽下佢把聲，叫醒佢啦。」Jessica好似細路仔扭計咁，令到我有少少嘔心。

「有咩同我講得喇。」

「我有好消息同佢講，但係要佢幫我手；你而家唔摷醒佢我收線架喇。」

——好消息…今日聽佢哋提過，Jessica應承會幫我哋手。

「乜嘢好消息？」

「十。」

「呀？」

「九。」

仆你個街…條八婆喺度倒數。

「得喇得喇屌！」我忍唔住開始炆：「等陣！」

我無再聽佢把聲，急步走番過自己房閂埋門同埋開咗燈。

床上面嘅楊悅盈瞓得好稔，郁都無郁過。

「起身。」我坐喺床邊拍一拍佢膊頭；楊悅盈慢慢擘大眼，濛濛鬆鬆咁望住我，然後合番埋眼。

「Jessica搵你呀喂。」我捉住佢手臂搖咗兩下，再將個電話聽筒隊埋佢耳仔度，佢終於肯坐番起身。

「三。」我聽番個電話先知原來條八婆仲喺度數緊。

「咪數喇——」——屌——我忍住唔講呢隻字出口：「有咩同佢講啦。」

楊悅盈挨住床頭坐，用手背擦咗一下嘴角，然後開始捽眼。

「你唔好偷聽。」Jessica煞有介事咁警告我。

「得喇！」我大聲應咗佢一句之後就遞咗個電話俾楊悅盈，然後坐咗埋佢右手邊。

「喂？」楊悅盈把聲一聽就知佢仲未瞓醒。

——唔聽就笨柒。我縮低少少，貼埋去同佢一齊聽個電話，楊悅盈亦都好有默契咁靠埋嚟。

出快啲呀

出多啲

唔夠

偷聽之後爆頭

「妹妹仔，無阻你瞓覺吖嘛？」Jessica對佢唔知點解好似友善啲咁。

「阻呀…有咩事快啲講…」楊悅盈一邊捽住眼，一邊好唔客氣咁講。

「有方法將個AI System…即係你哋個Admin——Shut Down，但係我需要你本人幫我手。」

「幫你手？」

「幫我Gather晒你而家仲生存緊嘅同學，聽日上我公司；你可以叫埋偷聽緊嘅何晞賢幫手。」Jessica原來一早預咗我會偷聽？「Hello，何晞賢！」

我火咗一下，但係唔想衰俾佢睇，所以我扮唔喺度，唔出聲。

「點解要叫晒全班同學？」楊悅盈繼續問。

「越齊人就越好辦事，但係最緊要嘅係你一定要到。」

唔知佢哋嗰邊打緊咩主意，我有啲擔心咁望一望楊悅盈。

「點解要我？」

「我唔需要同你解釋。」Jessica頓一頓，再補充：「你唔知反而仲好。」

我皺一皺眉，諗起今日聽番楊悅盈喺佢哋公司經歷過嘅嘢，覺得可能係個伏。

「如果我唔嚟呢？」楊悅盈似乎同我有同一個Concern。

「無所謂。」Jessica冷笑一下：「如果你覺得憑你哋Handle到件事嘅話，你可以當我無搵過你。但係我都幾肯定你哋同我配合，可以減少好多犧牲者。」

我望過去見到楊悅盈表情似乎喺度考慮緊。

「你又唔使即刻答我嘅，總之你決定咗之後，打番呢個電話搵我。」Jessica好似有骨咁再講多一句：「妹妹仔，唔好諗住做英雄喇，乖乖地聽話啦。」

「我想你應承我一件事先，如果唔係我連考慮都慳番…」楊悅盈深呼吸咗一下：「你要——」

「保證你其他同學無事？」Jessica講完之後哈哈大笑，好似恥笑緊楊悅盈俾佢睇穿咗咁樣：「無問題，只要大家合作，我用自己條命Guarantee你哋一個都唔會死。」

「你頭先話AI System…即係代表Admin就等如電腦化咗嘅羅彥輝？」

「Not exactly，但你即管當係啦。」然後佢好似想盡快完咗個對話咁：「你有咩決定隨時打俾我，早啲休息下啦。」

無等楊悅盈有咩回應，Jessica就收咗線。

楊梲盈放低部電話望過嚟，好似想同我商量咁；我無理到佢，馬上起身行番出廳。

雖然而家距離我放低啲電話仲未夠半個鐘，家姐亦都無嗌過我話有收到Message，但係我都係要自己親手Check一次先安樂。

家姐仍然挨住梳化喺度上緊Facebook；一睇原來我自己部電話收到一個Whatsapp，反而楊悅盈同賴智勇兩個都無。

我心都離一離即刻坐喺梳化打開個Message睇：

何晞賢，知道你一直在挺身而出的惡果嗎？
現在同學有甚麼麻煩，都第一時間只想到找你來解決（笑） 23:55

——仆街何晞媛…我心入面鬧咗句之後，開始覆番Admin：

你要針對我就直接啲
唔好賴其他同學 00:06

真的啊
鄭綽婷想都沒想就選擇你了 00:07
我都沒時間好好與她聊天
要不你把我轉回去？ 00:08

我比較想同楊悅盈傾下頭先Jessica講嘅嘢，所以暫時唔覆住，放番低啲電話企起身。

「喂何晞媛如果我響電話你叫我呀！」大大聲提醒多佢一次之後就走番入房。

一入去就見到楊悅盈似乎已經無乜睡意，而家又好似啱啱番嚟嗰陣咁坐喺床頭、雙手抱住自己膝頭。

「你…會唔會聽嗰個女人講？」我問佢。

「我想試下自己方法搞掂件事先…」佢細細聲答番我。

「你又想自己去死？然後叫我害死埋賴智勇？」我一聽到就忍唔住發佢晦氣。

楊悅盈搖搖頭。

「咁唔係你…仲有咩諗法？」

「我想同Admin直接Whatsapp…有無方法可以叫人將佢轉過嚟我度？」

「放心…而家Admin個對話喺我度。」我無解釋咁多。

包括頭先Admin講嘅嘢，所謂嘅「第二輪」，甚至…甚至我對自己唔小心害死咗周Sir呢個疑慮，全部都無講出口。

周Sir嗰件事…我唔係想隱瞞或者乜嘢，只係…唔想楊悅盈諗多樣嘢住…

真係…我唔係想隱瞞…

楊悅盈聽到我咁講，伸咗個懶腰之後爬去床尾拎起咗家姐放喺度啲舊衫。

「借俾我得唔得…我想沖個涼先。」佢將啲衫放喺自己膝頭上面，坐喺床尾指示我：「你一陣將Admin轉過嚟俾我。」

「轉俾你OK…但你想做乜嘢？」

「同佢傾計…」楊悅盈拎住啲衫行咗出房外面，指住其中一道門問我：「廁所？」

我跟咗出去，點點頭。

「同佢傾計…之後呢？」

「用愛感化佢…？唔知得唔得呢？」楊悅盈講完就砰一聲閂埋咗廁所門。

無幾耐入面就傳嚟一陣花灑水聲。

我真係好憎Jessica件臭西

用愛感化樓主出多篇

Love is power!

係愛呀！

痴撚線

等左咁耐終於出
求樓主搞到jessica死

推到變電影

吓 10分鐘內唔覆admin未死?

23:55 ——
00:06

周sir個時限先係十分鐘喎好似

淨係周sir咋咩?
唔記得左 自

遊戲規則：
1. 收到同班同學Whatsapp Message，必需在30分鐘內讀取及回覆。
1.1. 必需於30分鐘內回覆Admin Send給自己的Whatsapp Message，否則——死亡！ [追加規則]
1.2. 收到任何同學Whatsapp Message，周世文老師必需在10分鐘內讀取及回覆。 [追加規則]

2. Group Message不在此限。
3. 用Emoji或者無意義語句回覆者——死亡！
4. Quit Group者——死亡！
5. Send Message給死者——死亡！
6. 把遊戲的存在以及任何資料告知此Group以外的第三者——該名第三者死亡！

勝利條件：
1. 6A班全員（及周世文老師）死亡！（死亡人數：26人）
2. 6A班（及周世文老師）倖存者兩人或以下！（倖存人數：15人）
3. 關鍵人物全員死亡！ （進度：2/4） 16:32

From Post 1 p.37

家姐會唔會有事

家姐出事我就唔撚睇

臭西Jessica

姐姐

唔係得咁少掛

女主出事都得
家姐唔出得事

一個凌晨追哂

唔明周sir點樣死

唔通楊悅盈想Live沖涼俾AI羅同學睇?!
另外，全部人都扔哂部手機佢得唔得，迅速解決

我都唔明
明明只係轉 sim 卡

Jessica好百合feel

應該bug咗？
係咪諗緊點填坑所以唔出住

典解主角對楊咁差嘅，又靚又心地好

吓，故事設定楊係普通樣喎

點解出咁少

好睇 樓主加油

係唔差囉 只係毒啫

sorry 尋晚瞓著咗

屌

睇下放工前出唔出到一篇
我諗最多過埋下星期就完到，除非有咩意外

何晞賢屋企個廁所雖然唔大，但係環境好過楊悅盈屋企嗰個好多。

佢將頭先喺床上面拎過嚟、應該係何晞賢家姐阿媛借俾佢嘅衫掛喺門後面；當佢除埋自己嗰件掛喺隔離嗰時，先發現阿媛啲衫對佢嚟講可能會有啲大件。

除咗眼鏡，打開洗手盤個水龍頭洗咗下面，然後佢望住鏡入面嘅自己，定神望咗一陣之後有種好奇怪嘅感覺：原來平時人哋睇自己、同自己對話，就係望住鏡入面呢個女仔作為對象；十幾年以前每日以第一身視點咁睇呢個世界，到頭來反而對自己個軀殼有啲陌生。

行入沖涼位，楊悅盈打開水掣，花灑啲水就由頭淋落嚟；佢合埋眼感受住啲暖水流過自己身體嘅觸覺。

頭先同何晞賢講，用愛感化Admin…

純粹係一個誇張咗嘅講法。

楊悅盈其實係希望——哪怕Admin只係一個羅彥輝嘅模擬器——都可以說服到佢唔好再殺死任何一個剩低嘅同學。

曾經都係校園欺凌嘅受害者，佢好知道嗰種係乜嘢感覺：每日至少有七八個鐘被迫同一啲自己又憎又驚嘅人困埋喺同一個地方，每一分鐘、每一秒都唔知幾時會有事發生。

但係無論如何，佢都唔會想郁手去傷害任何人；唔知自己係太過懦弱唔敢還手，定還是大過善良唔想反擊，總之就係唔會。

楊悅盈記憶中嘅羅彥輝，應該都係呢種人。

所以佢諗住自己搏一搏先。

閂咗個水，拎咗條毛巾過嚟抹。

Jessica嗰邊唔知打緊咩主意，想佢哋叫晒全部同學上去，楊悅盈去到之後會連累到其他人有危險；所以唔到最後佢都唔想咁做。

放低條毛巾換番啲乾淨衫——啲衫比佢想像中啱身——

——而且佢留意到係啲大學Ocamp Tee，原來阿媛同自己阿哥同一間學校，睇年份仲好似係同年入U。

離開廁所出番去之後，見到何晞賢瞓咗喺梳化度襟電話，同坐喺旁邊嘅家姐喺度唔知傾緊乜嘢，但係佢哋一望到佢沖完涼出嚟就收咗口。

「毛巾拎去廚房丟入洗衣機。」何晞賢指住廚房講，但係俾佢家姐「啪」一聲喺心口打咗一掌。

「仆街仔，過門都係客吖…」阿媛細細聲——雖然楊悅盈聽到——咁對佢細佬講完，就企番起身行去楊悅盈面前，拎走咗佢條毛巾行入廚房。

「唔該。」楊悅盈講咗一句之後，就喺飯枱拉咗張櫈出嚟坐低。

「使唔使煮個麵你食？」阿媛喺廚房入面問。

「好，加芝士吖。」繼續攤喺梳化度睇緊電話嘅何晞賢答。

「唔係問你呀！」阿媛有啲惡咁回應一句。

「唔該吖…」何晞賢再講咗一次。

楊悅盈今日差唔多乜都無食過，俾佢哋咁樣一講終於覺得有啲餓…佢有啲戰戰兢兢咁行入廚房，見到阿媛背對住自己喺個洗手盤前面。

「呃…姐姐？」楊悅盈嗌咗佢一聲——第一次同人哋見面就直接叫人個名好似唔太好咁。

「啊？做咩？」佢擰番轉面，對住楊悅盈笑一笑。

楊悅盈見到佢用個湯煲裝緊水，爐頭隔離放咗幾包公仔麵。

「好呀，唔該…」楊悅盈感覺到自己有啲面紅，一來怕陌生，二來佢怕阿媛唔明佢噏緊乜嘢。

「吓？」果然阿媛呆咗一呆，諗咗幾秒先明楊悅盈講緊咩，所以指一指旁邊放住嘅麵講：「哦…得喇，食得我會叫你，你出番去同何晞賢玩啦。」

「唔該…」楊悅盈講多一次就諗住出番去。

「呀，同埋唔使咁快叫我姐姐…你叫我何晞媛得架喇。」何晞媛一邊開火煲水，一邊笑笑口對住楊悅盈講：「大家差唔多年紀啫。」

——唔使咁快…？楊悅盈唔係好明咩意思，總之佢「嗯」咗一聲之後就出番去。

楊悅盈行咗去梳化嗰邊，何晞賢自動坐番起身，執開張被讓咗個位俾佢。

「今晚你瞓床，我喺廳瞓就得。」楊悅盈同何晞賢講嗰陣，諗起自己阿哥。

「唔使，我今晚無諗住瞓。」何晞賢上下打量一下楊悅盈：「啲衫啱著？」

「OK…」楊悅盈喺何晞賢旁邊拎番自己部電話：「我今晚都無諗住瞓，你將Admin轉過嚟俾我。」

「我其實唔明你想點，但係如果有咩唔妥…」何晞賢開咗個Whatsapp，一路打字一路講：「一定要話我聽…我唔想你…唔想任何人有事。」

佢打咗一句嘢俾Admin，Send咗出去之後就閂咗個Mon；相反楊悅盈就開咗個電話，打開咗Admin個Chat Box望到實一實喺度等。

「唔使咁緊張…收到Message部機自然會響。」何晞賢伸手過嚟襟熄咗楊悅盈電話個Mon：「你不如同我講下你諗住點先。」

「同Admin傾計…當佢係同學…當佢係羅彥輝咁樣。」楊悅盈望住部電話答：「一旦唔得嘅話，先至考慮Jessica嗰邊…因為我唔知佢其實想對我哋做乜。」

「如果你決定要過去，我唔知其他人會點。」何晞賢好堅決咁講：「反正我一定會陪你。」

楊悅盈點點頭，然後歎咗一口氣。

對住電話咁講Jessica
唔怕chatbox發現佢地有陰謀

咪係

夜啲繼續 今晚可以番屋企食飯

終於追到live 好睇
可以考慮賣比電影商

食飽好寫喇

叫佢轉用屋企電話喎

讀社工既毒舌家姐呢個setting真係好有親切感
呢啲家姐多數都嫁唔出，然後喺屋企同細佬鬥咀，篤眼篤鼻咁，不過有個咁既家姐又幾開心既

講緊最後喎 何晞腎同楊悅盈傾計
楊悅盈就話考慮Jessica 果邊
Chatbox可以透過電話監視佢地
而佢地果陣手機的確係身邊

又係喎

又 bug 咗定賴咗嘢
痴撚線

例如爆頭

除咗眼鏡，打開洗手盤個水龍頭洗咗下面，然後佢望住鏡入面嘅自己，定神望咗一陣之後有種好奇怪嘅感覺：

洗下面

唔係呀

好小呀

痴撚線
仲有冇

Pish

我見楊悅盈好緊張咁——雖然我自己都係——有啲想捉住佢隻手。

點知我仲未掂到佢，佢部電話已經響咗；比我想像中快。

無錯，係Admin Send過嚟嘅Whatsapp

你和何晞賢在打甚麼鬼主意呢？ 00:49

雖然咁做有啲低能，但係為咗不甘示弱，我睥實楊悅盈部機個前Cam，好似望住Admin對眼咁。

傾緊點樣令你收手 00:50

我望向楊悅盈，佢好認真咁思考緊；但係Admin已經補咗句：

還是決定相信那個女人嗎？
已經說過了
我是可以、亦很樂意去改規則配合（笑） 00:52

我唔信佢
正如我頭先所講；我仍然當你係同學
你聽到我咁講架 00:53

「盈盈！」不知就裏嘅何晞媛喺廚房好大聲咁嗌：「食得喇，你過嚟拎。」

楊悅盈拍一拍我示意我代佢去，我惟有走入廚房，見到家姐將煲麵分緊做兩小碗。

「望咩呀？無預你架。」家姐有啲得戚咁同我講：「一係你同盈盈兩份？」

「唉…你食啦。」無乜心情同佢玩，所以我放棄，行番出去。

同時發現楊悅盈同佢部電話都唔見咗，而我間房閂埋咗門；我嘗試開門，但係道門從裏面反鎖咗。

我唔知咩事，所以敲一敲門。

「俾啲時間我自己一個同佢傾，Sorry。」楊悅盈把聲，好近；睇嚟佢唔係企咗喺門後面，就係坐咗喺書枱度。

「OK，但我要入嚟。」我唔明點解佢要自己一個匿埋：「以防你做咩傻事。」

諗起幾個鐘之前Admin先喺度企圖慫恿佢自殺，所以我就更加唔放心。

「咩傻事？」

「你話呢？」

「如果我夠膽做，你覺得我仲會等到而家？」楊悅盈自嘲地笑咗一聲。

「你如果再單獨同Ad…同佢對話，我唔知佢仲會點同你講、點樣引導你。」

家姐雖然坐咗喺梳化度食緊嘢，但由細對到佢大嘅我知道佢一定喺度偷聽緊；所以我唔敢講「Admin」。

「我都唔知。」楊悅盈似乎有啲焦急：「有人喺我隔離我諗唔到嘢，你俾半個鐘…一個鐘我，唔該你吖。」

「半個鐘。」無辦法。

我惟有由得佢；大不了一陣用鎖匙開門。

行番埋去坐喺梳化度，忽然間又唔係好想食嘢。

「做乜？講電話？」家姐哄埋少少壓低把聲問我。

「係呀…佢屋企人打過嚟。」

「哦。」聽到係屋企人，佢好似喪失咗興趣咁，注意力繼續放番落面前部電腦度，唔知幾時佢又開番個YouTube出嚟喺度睇片。

「聽日或者過幾日就無事架喇。」家姐忽然間咁講，我有啲驚訝望過去嗰陣，佢先講埋後半句：「不過下次唔好激嬲女朋友喇…」

我唔係太想鑽入呢個話題，好在家姐自己轉咗講另一樣嘢。

「同埋呢，今朝喺IG見到啲嘢好奇怪…」佢拎咗自己部電話出嚟諗住開Instagram：「俾你睇下…」

就喺呢個時候，梳化上面我同賴智勇部電話差唔多同一時間響咗。

「喂響電話喎。」家姐聽到之後提咗我一下，我唔知好嬲定好笑

——頭先我行開咗你唔出聲…而家我同你一齊望住響你反而覺得有需要提我…？

兩部機一齊響，幾乎可以肯定係已讀不回死全家收到Message；係咪楊悅盈唔知點樣同Admin傾掂咗數？定係Admin又想改規則逼死我哋？

係文阿

天真過天真嬌！
家姐呢樣生物只係會喺外人眼中正架咋！只要識落就會明白每個家姐都會一秒變潑婦
喺細佬面前重喺重度智障兼癱瘓病人，咩都點細佬做
如果家姐真係好撚正，細佬會做得gur啲咁解

出多D 啦

點解咁短

忽然間有嘢要趕俾人 sor

返緊工想睇

文啊

番通頂？

係咪即係今晚冇啦

你預無先啦 聽日見

對

ln

佢都唔知admin搵佢 何來忘記啊

用自己部電話，，但用臭雞張 sim 卡

Cls

痴Lan線

痴撚線仲未有文

樓主係咪爆咗頭呀
宜家都無文嘅
痴撚線

文or家姐！

大家一齊痴撚線

唔通樓主爆咗頭？

樓主爆咗頭
admin會唔會上嚟講聲
等大家知道宜家個情況

寫緊 諗住儲埋今晚嗰啲一次過出

上面嗰個係真係樓主
定係其他人扮諗住呃我哋覆
會唔會覆完爆頭㗎

Admin 嚟

（笑）

好彩30分鐘內發現admin覆我

連登係group chat
唔洗怕佢

好彩無pm咋
有都唔知點算

嚇死人咩
痴撚線

我諗住開個電話嚟睇嗰陣，頭先不停咁搭嘴聊我講嘢嘅何晞媛忽然間靜咗落嚟。

我怕佢唔覺唔覺咁偷偷地昅埋嚟睇到個Group啲內容，所以拎埋賴智勇嗰部電話，又走番入佢房閂埋門先睇。

坐喺佢床上面，我開咗個Whatsapp，果然無估計錯，係個Group收到Message。

或者估錯咗少少…因為係柯志恒Send出嚟嘅：

而家都差唔多去到尾聲
我覺得大家不妨攤開嚟講 01:10

見到柯志恒，我反射性咁想打句嘢鬧佢或者叫人唔好信佢，點知俾佢快我一步：

@您 @6A-楊悅盈 但係你兩個唔好出聲住 01:11

老老實實同你班白痴仔講
我由頭到尾都只係打算自己一個生存到最後
其他人係我真係無興趣理 01:13

你哋都唔好再心存僥倖
以為大家都可以全身而退 01:14

啲同學——仲未死而又Keep緊自己部電話嗰啲——開始蒲頭：

你食屎啦，當自己好勁？ 01:14

@6A-柯志恒 老老實實同你講
我好耐之前已經覺得你好仆街 01:15

@您 我其實一直都有聽你話
無信過柯志恒啲廢噏 01:15

我唔知柯志恒忽然間出嚟坦白係咪傻咗，但係見到其他同學對佢講嘅嘢，我都放心啲；至少今次唔會有人聽佢話而中伏。我惟有贈佢一句：

@6A-柯志恒 算把啦…我唔明你點解要咁做
但係無用架…算啦你 01:16

柯志恒無理到我，反而係梁家豪反問：

你講乜撚呀？ 01:16

柯志恒好快覆番佢：

我建議你哋都一齊以「自己生存到最後」為目標
唔好再諗住有人可以救到自己 01:17

簡單啲嚟講，佢即係想我哋開始互相攻擊？

聽日大家一齊番學校，解決咗件事佢 01:17

@6A-柯志恒 點樣解決？ 01:18

@6A-陳嘉欣 唔好聽佢講，我同楊悅盈已經差唔多搵到解決方法 01:18

我咁樣講完之後，柯志恒終於都回應我：

不如大家諗番：
由第一日開始何晞賢同楊悅盈已經企圖Dominate咗成個遊戲走向
但係佢哋做過啲乜嘢？只係眼白白咁睇住其他人死 01:18

梁家豪繼續狙擊佢：

都好過你條仆街吖！
又叫佢Send Message俾柒輝，又扮區家純叫人Quit Group！ 01:19

柯志恒不徐不疾咁覆番：

我認我仆街
但係何晞賢佢兩個難道又唔係想成為最後兩個生還者？ 01:19

唔使再擔驚受怕，聽日大家再聚埋一齊
我有一個最公平嘅方法可以完結咗件事佢 01:20

陳嘉欣又再追問：

咩方法…？ 01:20

柯志恒懶神秘咁答佢：

總之邊個贊成我講法嘅，聽日下晝一點番學校
邊個唔出現，我哋就用Message炸佢 01:20

或者你哋唔信我嘅話
可以今晚一齊炸我，悉隨專便 01:21

講完之後，柯志恒就無再出聲。

梁家豪似乎好不滿咁：

屌你老味，不如炸死條仆街算 01:21

——我哋得番幾個人，可以點炸？我無再喺個Group糾纏落去，淨係將頭先嗰啲對話Cap咗圖，喺Facebook Send俾賴智勇睇。

佢一直都On住Line，唔知係咪方便我哋隨時聯絡到佢：

Johnny Lai：
佢想搞乜嘢？ 01:23

Hei Yin Ho：
我都想知…
我純粹通知你一下 01:23

Johnny Lai：
咁…你聽日會唔會番去？ 01:24

無覆到賴智勇，因為我比較想知楊悅盈咩情況，行番去自己間房敲一敲門——

「你點樣？無嘢吖嘛？」

「噠」一聲，應該係楊悅盈喺入面開咗個鎖。

我開門入去，入面窗簾拉埋咗，咩燈都無開；透過個廳照入去嘅光線，我見到楊悅盈背對住我伏咗喺書枱度，佢部電話喺我枱面。

「你…有無睇到個Group？」我問佢。

佢坐番起身，依然背對住我，但係搖搖頭。

「…你頭先…點樣？」

佢無俾反應我，淨係拎起自己個電話睇番啲來電記錄；我知佢係諗住打俾Jessica。

何晞媛喺廚房嗌自己嗰陣，楊悅盈拍咗拍何晞賢叫佢幫手應付住先。

何晞賢行開咗之後，收到Admin一個Whatsapp：

同學？（笑）
你其實早就很厭煩了吧？ 00:55

楊悅盈忽然間有個想法，但係佢想自己一個做，所以就拎住部電話入咗何晞賢房鎖埋門。

佢坐喺書枱度，開住Whatsapp將部電話打直部放喺自己前面，然後嗚前少少對住部機，好似準備開Video Conference咁。

…唔係，應該係好似對住一個人咁。

何晞賢呢個時候敲門想入嚟，楊悅盈求其打發咗佢走。

望住個Mon，再諗一次自己想做嘅嘢。

阿輝？
你係咪見到同埋聽到我哋講嘢？ 00:57

不是早就承認過可以看到你們嗎？ 00:57

有時楊悅盈對住人講嘢都會周身覺得好唔自在…而家要佢對住件死物講嘢，佢覺得好白痴，但係——

「羅彥輝…阿輝？」佢對住個Mon、對住個Whatsapp講；講完佢都Feel到自己開始面紅。

——好快，個Whatsapp就顯示Admin輸入中…

怎麼了？懶得打字嗎？ 01:01

楊悅盈望住個電話前Cam，盡量將部電話幻想成係一個人——幻想成羅彥輝。

幻想自己唔係望住個Cam，而係同緊羅彥輝四目交投。

嘗試諗番以前羅彥輝喺學校發生嘅事：楊悅盈每一次見到有欺凌事件發生，其實都好想幫佢；而每一次佢都會私底下同老師講，因為佢相信等老師出手先係治本嘅方法…只不過佢估唔到最後竟然會演變成咁。

「我想直接同你傾計。」楊悅盈細細聲對住部電——對住羅彥輝講：「我其實從來都無嫌過你煩…我一直都好想幫你。」

你之前連我死了都不知道，不是嗎（笑） 01:04

「對唔住…」

你和何晞賢剛剛才想要找那個女人求助是吧？ 01:04

「我唔想行到嗰一步…因為我寧願相信你都唔想信Jessica。」

相信我
解決這件事只有一個方法 01:05

「咩方法，你講…」楊悅盈衷心對住羅彥輝講：「今次…今次我一定會幫你。」

1. 6A班全員死亡！
2. 6A班倖存者兩人或以下！
3. 關鍵人物全員死亡！
（笑） 01:07

「唔好咁樣…你喺我心目中唔係咁樣…」

唔知咩原因，羅彥輝靜咗落嚟。

「你唔係啲咁嘅人嚟，你放過啲同學啦…」

佢係思考緊，定係…楊悅盈放慢呼吸，有啲緊張；希望羅彥輝可以諗番起自己係個咩人。

隔咗幾分鐘，楊悅盈開始隱約聽到——今日晏晝聽過嘅嗰個怪聲。

雖然無之前嗰次咁強烈，但係佢即刻就覺得個鼻有啲怪怪地，用手一抹發現原來滲緊啲血出嚟。

你以為自己很了解我嗎？ 01:11

佢揞住耳，但係啲聲好似直接鑽入佢個腦度咁樣，根本就遮唔到…

我在你心目中，根本就不是人吧？ 01:12

「唔係…」楊悅盈開始頭痛，有啲呼吸困難…

死前最後的呼救都沒有得到回應
你明白那種感受嗎？ 01:12

「對唔住…」佢攬住個頭趴咗喺枱面…唔知係咪心理作用，嗰把殺人怪聲好似越嚟越大咁。

「嗚————————————————————」

楊悅盈唔想自己咁樣死…唔想死…

忽然間毫無先兆咁，個聲就停咗。

——自己已經死咗？唔係…佢仍然感覺到自己有呼吸…

但係全身都無力，個頭好似抽住抽住咁痛；佢繼續伏喺枱面，對耳仲聽到啲嗡嗡聲，好似耳鳴咁。

唔知過咗幾耐，佢終於有力撐番自己起身；面上流落去嘅血喺何晞賢枱面積埋咗一小灘。

羅彥輝見到，問咗佢一句。

知道為甚麼我不殺你嗎？ 01:16

楊悅盈雙手用力襟住自己兩邊太陽穴，用力合埋眼，搖搖頭。

因為你沒有觸犯規則（笑）
看，我是很守規矩的 01:17

深呼吸咗幾啖，強忍住頭痛——佢唔知係羅彥輝輕手咗，定係已經開始有啲免疫，但係今次佢恢復得比今日晏晝嗰次快好多。

「我唔想…亦都唔會俾你殺死其他同學…」佢再一次望住羅彥輝講。

「嗚——」

怪聲今次響一下就停咗，但係楊悅盈感覺好似有人用枝鐵棒喺佢個腦度拮咗一下咁。

那很簡單
你跟賴智勇一起去死就可以了 01:20

你不是早就知道了嗎？ 01:21

「嗚——」

「夠喇…」楊悅盈唔想再聽到呢個聲。

夠了嗎？（笑）
那你要不要把我轉給其他同學？ 01:21

「柯志恒…」楊悅盈隨口講咗自己第一個諗起嘅名。

不論是叫我找其他同學，還是你的30分鐘回覆限制時間
也是要你打字進來才作計算的（笑） 01:22

不然的話你知道會怎樣嗎？ 01:22

「嗚——」

楊悅盈有啲吃力咁拎番起個電話，開始打「柯‧志‧恒」三個字。

話說回來，柯志恒一直都在為勝利條件努力
你應該向他多學習呢？ 01:23

希望他快點達成目標！（笑） 01:23

佢打完個名Send出去嗰下，有種終於甩難嘅感覺：

柯志恒 01:24

佢趴番喺枱面，好慶幸唔使再聽到嗰個怪聲…

有啲攰，好想瞓…

「你點樣？無嘢吖嘛？」何晞賢敲門問佢。

楊悅盈伸手去後面擰一擰個門柄，「噠」一聲開番個鎖，然後何晞賢就入咗嚟。

「你…有無睇到個Group？」何晞賢喺佢後面問。

——Group…？楊悅盈唔係好明，所以搖搖頭。

「…你頭先…點樣？」

——頭先…我都唔知算係點…

佢開始搵自己電話嘅通話記錄；搵Jessica個電話…

無論Jessica想點都好，佢已經諗唔到自己仲可以點做…

返通宵更的鳥兒有文看

係文呀痴撚線

有文了

好似就完故

得兩篇 又要捱一日

夜更同志

收1200

唔瞓住出多一篇 夜更巴打加油

天都光了仲等緊

日都出了

無咁快光掛，我見外面落緊狗屎

你贏

人生贏家

見楊悅盈好似想打電話咁，我捉住佢隻手。

「如果你諗住打俾Jessica講啲咩重要嘢…最好用番我屋企個手提。」

楊悅盈無講乜嘢，淨係放開手俾我拎走佢部機，跟住好似好攰、軟綿綿咁挨落個椅背度。

我將佢部電話放番喺梳化度，然後攞番個家用手提電話。

「喂…我瞓喇…」何晞媛冚埋部Notebook伸咗個懶腰：「幫手洗咗啲碗佢…吖…唔該？」

「你拎番入廚房擺低。」我求其敷衍佢一句，就走番入房。

開番房盞燈，我先發現枱上面有幾滴血喺度。

我放低個電話喺枱面，走去佢隔離坐喺床邊，望到佢用一隻手揞住自己個鼻，有啲血喺佢手下面滴緊落嚟，佢件衫個胸口位已經幾點紅色嘅血漬。

嚇咗一跳，即刻喺枱面盒紙巾掹咗幾張出嚟俾佢。

「唔該…」佢細細聲同我講咗句，之後接過啲紙巾，用嚟襟住自己口同鼻。

佢又入番今日K晏晝嗰個迷迷濛濛咁嘅狀態，好彩似乎無晏晝嗰陣咁嚴重。

楊悅盈將張染血嘅紙放喺枱面，再自己掹咗兩張嚟抹枱面啲血漬，之後先拎起個電話，慢慢襟咗Jessica個號碼打過去。

「喂？」個電話似乎通咗，所以我好似頭先咁坐埋啲挨過去聽。

「喂？妹妹仔？」Jessica把聲喺個電話度傳出嚟。

楊悅盈望一望我，指咗下佢身後面道門；我行過去閂咗佢鎖好門。

「我…我聽日過嚟你度。」楊悅盈同Jessica講：「我自己一個嚟。」

「我會同佢一齊。」我坐番埋去楊悅盈隔離插嘴講咗句；楊悅盈拎開個電話睥咗我一眼，好似怪我多口咁。

「其他人呢？」Jessica問。

「唔關其他人事…」楊悅盈索咗一下鼻：「你唔係話過最緊要嗰個係我咩？唔好牽連其他人入嚟。」

「仆街，我都話Guarantee其他人肯合作就全部人都唔會有事。」Jessica好似嬲嬲地：「你當我呃你？」

楊悅盈搖搖頭。

「唔係，但係我哋想搵埋其他同學過嚟…可能有啲難度。」唔知楊悅盈搖頭係咩意思，但係我代咗佢答：「因為有同學一直從中作梗喺度搞事…我唔肯定佢哋肯唔肯聽我哋講。」

「就算叫唔到佢哋過嚟，你最好都Gather晒所有人喺同一個地方。」Jessica語氣難得地好認真：「如果唔係會有好多手尾。」

——手尾？

「我俾唔到咩你哋去證明，但係我同你哋一樣唔想再有人死。」佢繼續講：「所以，如果你帶到其他人嚟就最好，就算唔得，都要Gather晒佢哋喺同一個地方。」

「點解？」我追問。

「我…聽日要做啲乜？」楊悅盈同我同一時間問。

「帶你自己部電話過嚟…帶埋個腦過嚟。」Jessica似乎有啲歉意咁補咗句：「今日喺Office玩大咗，Sorry。」

楊悅盈點點頭。

「得，我會提佢。」我答完之後拍一拍楊悅盈；講緊電話點頭搖頭人哋睇唔到架喎。

「聽朝十一點上到嚟我公司，同Reception講搵我就得。」Jessica應該係呼咗啖氣，因為個電話「沙」一聲：「我都係嗰句，最好搵齊人上嚟。」

講到呢度，Jessica就Cut咗線。

「拜拜…」楊悅盈個人慢咗半拍。

之後就放低個電話，伸直雙手合埋眼抬起頭「啊…」咁叫咗一聲。

「Admin呢？」我問佢。

「聽朝十一點…」佢自言自語咁重覆咗一次個時間。

「你同Admin講咗乜嘢？」我都重覆咗一次個問題。

「講咗啲無用嘅嘢…」

「你同佢個對話完咗未？」

「嗯…」佢點點頭：「轉咗俾柯志恒。」

——柯志恒…條友應該唔使十五分鐘就會彈番過嚟俾你…

「響電話。」話口未完，何晞媛就敲門同我講咗聲。

「你轉番俾我吖嘛…反正無分別…」我忍唔住對楊悅盈講，再開門出去拎番三個電話。

但係我發現三部電話都收到Message：Admin喺已讀不回死全家個Group度Send咗嘢出嚟。

將楊悅盈個電話俾番佢、賴智勇嗰部放喺枱面，我開咗自己嗰部嚟睇。

第二輪指導了解已經完成
堅強的同學仍然使我大開眼界，沒用的同學始終是垃圾（笑）
不過，看來有人快到極限了！ 01:40

——啊…！…？楊悅盈頭先話彈咗Admin俾柯志恒，然後咁快就完咗第二輪——

報個數，快 01:41

咁諗雖然好邪惡，但係我打從心底希望第二輪死嗰個係柯志恒。

@您 不用焦急啊，慢慢數吧
反正你們剩下的人又不多（笑） 01:41

接下來的第三輪
我會依舊重新隨機抽選你們一位作開始
夜已深了，小心不要睡著錯過我的訊息！ 01:42

唔知第二輪係邊個死咗，但係我數一數，而家全班只係剩番六個人…

我呢度有三部電話，代表1/2機會Admin會抽中我哋。

「你快啲瞓，聽朝我同你過去。」我一手搶走咗楊悅盈電話。

佢好順灘——定唔知係無力同我爭——咁俾我拎走咗部機。

「唔使…我自己去。」佢將枱面嘅紙巾撥埋一邊，伏番落去，但係仍然望住我：「你喺個Group度幫手叫人聽日番學校。」

「吓？」睇嚟佢頭先已經追番個Group啲Message；但係我唔明點解佢會叫我順柯志恒意，聽日番去。

「大家當面坐埋一齊，可以避免好多問題…」

「例如？」我有啲懷疑楊悅盈係咪俾Jessica講嘅嘢動搖到。

「例如…如果今日我哋全班同學面對面嘅話，就唔會有咁多人信錯柯志恒而Quit Group。」佢解釋。

我無出聲。

「唔使擔心…聽日…」楊悅盈夾硬擠出一個笑容，個表情有啲奇怪：「過埋聽日就無事架喇…」

講唔出點解，但係硬係覺得聽日聚埋一齊反而會唔安全；不過我見楊悅盈咁樣，唔忍心同佢拗落去。

「唔好諗咁多喇，你瞓啦。」摸摸佢個頭同佢講，跟住我就拎番三部電話起身。

「幫我熄燈…唔該…」佢慢慢爬番上我張床：「幫我同姐姐講聲，整污糟咗佢件衫，唔好意思…」

我無再講啲乜，熄咗盞燈之後出去坐番落梳化。

開番個Group嚟睇，報數嘅人得梁家豪同鄭綽婷。

大家就按柯志恒所講聽日一點番學校集合
我唔會講啲乜嘢強迫或者威脅你哋
不過…如果我哋面對面坐埋一齊，啲仆街就無機會乘虛而入 01:45

Send完呢個Message之後，我再用Facebook通知賴智勇：

Hei Yin Ho：
聽日一點番到學校，約你十二點喺瀝源邨等
我同你講番而家個情況先 01:46

Johnny Lai：
OK，Thx 01:46

賴智勇…似乎真係一直Online Stand-by等我可以隨時搵到佢；不禁諗起幾日前，我同允仔就係喺我屋企，同一個地方，兩個成晚無瞓咁互Send Whatsapp Send咗一晚。

Hei Yin Ho：
多謝你… 01:47

Johnny Lai：
吓？咩事呀？ 01:47

Hei Yin Ho：
無嘢喇，早啲休息啦 01:48

忽然間有一剎那，我有啲想喺賴智勇身上搵番Billy或者允仔嘅影子。

當然…無可能會搵得到。

家姐煮俾我嗰碗麵仲放咗喺飯枱度，我諗住食埋佢；點知啱啱坐低，個電話又響，叫我番過去。

柯志恒喺已讀不回死全家覆咗我：

@您 啲仆街你係咪指我？
不過唔緊要，聽日一點學校見啦 01:50

係 差唔多

瞓前一推

係咪就完

柯最後個句好小學雞
唔好無啦啦寫到柯變傻仔ok?

既然呢班人嘅手機唔喺身邊就唔會爆頭
不如聽朝就全部人一齊埋咗部手機佢
換電話號碼開WhatsApp

終於有文啦
痴撚線

話唔定chatbox已經一早偷晒手機既所有聯絡人
除非你同你手機上既聯絡人一齊轉晒電話號碼
否則我覺得chatbox有可能搵得返你然後直接秒殺你

起身仲有文

外國巴打真係幸福

等結局啦

痴撚線
就嚟完喇

毒撚真係好可怕

終於完
見個幾月前開始寫以為完咗
冇瞓追咗全日原來仲寫緊

痴撚線，冇瞓

痴撚線 唔訓教

追左兩日終於live到
爆頭個下諗起kingsman最後個到

以為會直落到結局
由朝早開始睇吓又做吓嘢...
真係睇足一日
樓主快d 出文

痴LAN線

仲未有文 痴撚線

小弟今日生日
想乞求樓主更新一次

有點樣既作者 就有點樣既讀者

生日快樂

多謝
我愛樓主

痴撚線，生日快樂

痴撚線
我都係

係咪要到五六點先有文

寫緊，希望唔使到五六點

等你出埋文先訓

以為一早set 好晒

痴撚線無文？

咇咇。

咇咇。

楊悅盈襟熄個鬧鐘嗰下，覺得有啲依依不捨。

前一晚Set咗九點半鬧鐘響，佢甚至開始有啲後悔，因為頭先佢發緊一個難得令到自己唔想咁快醒番嘅好夢——夢入面嘅6A班齊齊整整，而佢就同一啲永遠都無可能會同自己做朋友嘅同學感情好好咁約埋一齊番學校。

點知開學禮都未開始，個鬧鐘就「咇咇」聲咁響。

佢用力咁捽一捽雙眼，然後撐起自己挨住床頭坐起身；每一朝瞓醒佢都一定逼自己坐，以免轉個頭又瞓番著。

擘大眼一望，雖然視線有啲模糊，但係隱約覺得好似有啲唔對路。

喺枕頭邊攞番個眼鏡嚟戴先知咩事：呢度…呢間房好陌生。

望住佢身處緊呢個地方…

呆咗一陣先醒起自己而家喺何晞賢屋企。

坐起身伸咗個懶腰、用手指梳咗下個頭之後，就行咗出廳。

何晞賢坐咗喺梳化度對住自己部電話唔知睇緊乜嘢；佢應該成晚都無瞓過，但係似乎仲好精神。

「咦？咁早起身嘅？」佢見到楊悅盈，就放低電話問。

「嗯，我唔想遲到。」

楊悅盈好快梳洗完，就入番房換衫。

尋晚著嗰件衫雖然有啲殘，但係始終心口多咗幾點深紅色嘅污漬，唔知何晞媛會唔會介意；佢將件衫摺番好，拎咗出去還俾何晞賢。

「Sorry…唔知洗唔洗得甩…」佢遞俾何晞賢嗰陣又再講多一次。

「少少唔緊要。」何晞賢接過件衫之後就隨手放喺隔離，然後對住楊悅盈上下打量，皺一皺眉：「但係你…」

楊悅盈而家仲係著住尋日嗰套：白色上衣、淺藍色裙，一大撻乾咗嘅啡紅色血漬好顯眼。

「一係我俾套衫你換。」何晞賢起身行咗去佢家姐房門口，諗咗一諗之後走番入自己房。

楊悅盈喺梳化坐低，袋番埋自己部電話嘅同時望咗一眼何晞賢嗰部，原來佢喺Whatsapp度應付緊Admin——羅彥輝。

「費事入家姐房嘈醒佢…不如我俾件外套你褸住算。」何晞賢把聲喺佢間房度傳出嚟。

「嗯。」楊悅盈應咗一聲之後，有啲想攞起何晞賢部電話嚟睇，但係佢好快就拎住件褸行番出嚟，所以楊悅盈打消咗呢個念頭。

「呀…尋晚唔知又有邊個死咗…」何晞賢有啲輕描淡寫咁，苦笑住講：「跟住Admin好快就番咗嚟我度…我Hea住Hea住咁覆咗佢成晚。」

「趁有機會同佢傾多幾句，過埋今日可能無機會。」

楊悅盈想講下笑緩和下氣氛，但係何晞賢似乎Get唔到，無俾反應佢，淨係將手上嗰件黑色嘅連帽外套遞俾楊悅盈。

「我最細係呢件，你試下。」佢有啲尷尬咁同楊悅盈講。

——唔使試都知唔會啱…

楊悅盈接過件褸企番起身，對住高自己差唔多一個頭嘅何晞賢著咗件褸：衫尾差唔多長到落佢大脾，佢指尖僅僅喺個袖口度伸到少少出嚟，惟有摺起個衫袖露番自己對手出嚟。

「今晚還番俾你。」楊悅盈拎番自己個袋之後，就準備出去；何晞賢去咗門幫佢開門。

「拎番部電話未？」拉開道木門嗰時，佢回頭望一望楊悅盈。

「嗯。」

「真係唔使我一齊？」佢企喺門口，好慎重咁問。

楊悅盈搖搖頭。

「我可以同你一齊，但你等我——」

「唔使。」楊悅盈打斷咗何晞賢。

「咁…你小心啲，有咩事就打俾我。」佢好似仍然唔係咁放心，所以跟埋楊悅盈出嚟等𨋢。

成個過程，楊悅盈都係垂低頭望住地下無咩表示。

何晞賢亦都只係望住佢，無再講乜嘢。

好快，部𨋢就到咗；楊悅盈行入去之後，先至擰番出嚟望住佢雙眼講咗一句。

「如果你有咩事…就打俾我同我講。」

楊悅盈其實覺得咁講有啲奇怪，因為好似專登喺度同佢鬥氣咁。

不過，

反正，

之後道𨋢門就閂埋咗，

而何晞賢亦都無機會再俾啲咩回應佢。

終於有

唔會得一篇掛

我忽然間有種好奇怪嘅感覺，好想叫楊悅盈唔好走，或者至少俾我陪佢一齊過去MTCC。

照佢尋晚講法，其實番學校等啲同學可以面對面互相監察嘅話，我覺得賴智勇一個番去已經夠。

大不了叫楊悅盈等我去廣源俾番部電話賴智勇，之後先至再番嚟同佢會合一齊過海。

要我咁樣左撲右撲，我其實無乜所謂。

但係我見到楊悅盈態度咁堅決，都唔好意思喺呢個問題上同佢糾纏。

「呼…」

我一番到入屋，就走番埋梳化度撻番落去；雖然我一啲都唔眼瞓，但係始終成晚無休息過，個人無乜力咁、唔係好想郁。

尋晚兩點半左右，Admin就開始咗第三輪獨立Whatsapp；一如所料，我手上嗰三部電話之一——賴智勇部機——好不幸咁中咗招；不過我連Admin講啲乜都懶得睇，直接就打咗「何晞賢」三隻字覆咗佢。

跟住佢就成晚不停咁同我提番Billy死嗰日嘅事：柯志恒早過我哋知道羅彥輝已經死咗、賴智勇曾經建議過同學Send Whatsapp俾楊悅盈。

我知道Admin係想引我對佢哋做啲乜嘢、或者將佢轉俾其他人，所以我只係求其Keep住每半個鐘覆佢一次，無太在意佢講啲乜嘢。

唔知係咪俾楊悅盈感染到，我都開始深信今日件事就會完結，所以有啲緊張。

賴智勇呢個時候Facebook Send咗個Message俾我：

Johnny Lai：
早晨，我哋十二點喺瀝源等？ 10:13

我本身打算覆佢「係」——

Hei Yin Ho：
如果早啲你得唔得？
十一點左右？ 10:14

Johnny Lai：
無問題，喺學校隔離間茶餐廳等？ 10:14

Hei Yin Ho：
OK，Thx 10:14

——不過我諗諗下，想叫佢早啲出嚟；有個伴喺身邊好似會安樂啲。

入廁所洗咗個面，但係仍然覺得個人有啲乏力。

唔理得咁多，我入房換番套校服，袋好啲電話，行到去門口嗰陣…

我走番入去打開咗家姐房門——佢開到個冷氣好大，入面成個雪櫃咁。

何晞媛仲喺度瞓緊，我諗未到一兩點佢都唔會醒；我走咗去床邊踎喺佢隔離。

拍咗佢塊面一下——無反應。

再拍一下。

佢都係無醒到。

「喂！」我對住佢兜口兜面大聲嗌，終於嚇醒咗佢。

何晞媛睜開眼望咗一下，見到係我，即刻乸埋口面，然後就翻轉身背對住我繼續瞓。

「屌…」我聽到佢細細聲講咗句。

「我出去喇，要番一番學校。」我搖下佢膊頭同佢講，佢一下撥開咗我隻手。

唔知點解我想再同家姐講多陣嘢。

但係越諗就越發現無嘢講；反而平時我同佢坐喺度，啲瑣瑣碎碎嘅話題可以講成晚。

「你一陣起身記得洗番尋晚啲碗。」我講完都覺得自己有啲無聊，所以就起番身打算出門。

「得喇…走啦…」何晞媛用把半夢半醒咁嘅聲答咗我一句。

家姐煮埋叫你洗你唔洗
正仆街仔

成日都係咁

點解我煮埋俾我家姐都係我洗
btw之後仲見唔見到家姐？

唔知 未定

仲有冇？

睇幾分鐘又要等一日

因為想慢慢行過去學校嗰邊，我無搭到車，搞到遲咗少少到。

呢個日子呢個時間，學校隔離間茶餐廳無乜人，所以一行入門口就見到賴智勇對住我招手。

埋到去坐低見到佢已經叫咗嘢喺度食緊。

「咦？楊悅盈呢？」佢見到我自己一個嚟，有啲奇怪咁問。

「佢另外有嘢做。」我掹咗個餐牌出嚟睇。

「有嘢做？」

「Jessica叫咗楊悅盈上佢公司…話要佢幫手Shut Down Admin個系統。」

「吓？」賴智勇飲咗一啖佢嗰杯唔知凍奶茶定凍咖啡：「點解係搵楊悅盈？」

我聳聳肩，然後叫咗個伙記埋嚟落單。

「但係…佢自己一個上去，你放心咩？」

——其實唔放心…我無出聲答到賴智勇問題，淨係開番個Facebook Messenger問下楊悅盈而家點：

Hei Yin Ho：
你點樣？上咗去未？ 11:19

我見佢明明On緊，好快就讀取咗，但係無覆到我。

既然仲睇到Message，咁我諗佢應該無事？我一邊諗，一邊遞番賴智勇部電話俾佢。

「尋晚Cap咗圖俾你，但你都再睇下個Group。唔知一陣柯志恒又想搞乜。」

講完之後，我挨落椅背度呼咗啖氣。

「好攰？尋晚你兩個搞咩嚟？」睇緊電話嘅賴智勇睄咗我一眼，陰陰嘴笑住問。

「屌你啦…」我開始覺得佢平時成日搞爛Gag唔係有咩企圖，而係純粹真心膠。

「放鬆啲啦…我信得過你哋兩個。」

我怒睥咗賴智勇一眼。

「喂，我意思係我信得過你同楊悅盈唔會俾我哋出事。」佢一面無辜咁解釋。

大約三四個字之前我先啱啱覆完一次嘅Admin，喺呢個時候Send咗個Message過嚟：

要不要在這裏告訴他？
他跟楊悅盈才是結束遊戲的關鍵（笑） 11:22

賴智勇應該唔知——諗都無諗過——自己竟然會係其中一個關鍵人物；我亦都唔想佢知道咗然後亂諗嘢：

喂，反正你可以經啲電話睇到我哋
不如你話我聽而家楊悅盈點？ 11:23

只能夠很遺憾地告訴你
她就像你眼前的賴智勇一樣，仍然在生（笑） 11:23

垃圾AI，可唔可以講清楚啲？ 11:24

「無嘢吖嘛？」賴智勇見我不停咁對住個電話打字，有啲關心咁問。

「無聊人啫，唔緊要。」

賴智勇好似唔信我咁，雖然無出聲，但不時望一望我，又借啲依想挺起身望下我個電話。

好在我叫嗰份早餐啱啱好到；所以我就開始食嘢，同時反轉咗部電話放喺枱，以免俾賴智勇見到Admin同我講嘅嘢。

三篇，禮成

今日出住咁多先

一起身就有文

咁早起身

多謝樓主 紮醒左就有文睇
可以安心再訓過

可以訓覺了

少少唔捨得

安

屌，未打完

安心訓覺

痴撚線，未得閒睇
推住先

就黎要post3啦

1001

push

儲左一個月文一次過睇
唔識評文 只可以講寫得好到位 正評

pish

991

輕輕一推

爆post之前仲唔開新post就會被爆頭

樓主準備爆頭

1000